2021-12-07 22:14:01,473 INFO     | creating task(s): babi:task10k:6
2021-12-07 22:14:01,507 INFO     | loading fbdialog data: C:\Users\sandr\ParlAI\data\bAbI\tasks_1-20_v1-2\en-valid-10k-nosf\qa6_train.txt
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Sandra moved to the bedroom.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel went back to the bathroom.
John grabbed the football there.
Is Daniel in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Sandra moved to the bedroom.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel went back to the bathroom.
John grabbed the football there.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John dropped the football.
Daniel journeyed to the kitchen.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Sandra moved to the bedroom.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel went back to the bathroom.
John grabbed the football there.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John dropped the football.
Daniel journeyed to the kitchen.
Is Daniel in the hallway?
no

John took the football there.
Sandra left the apple.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  John got the apple there.
Mary travelled to the hallway.
Is Mary in the office?
no

Daniel moved to the garden.
Daniel grabbed the apple there.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: yes, he is in
PROMPT:  John got the apple there.
Mary travelled to the hallway.
Is Mary in the office?
no

Daniel moved to the garden.
Daniel grabbed the apple there.
Is Daniel in the garden?
yes

Daniel discarded the apple.
Sandra went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John got the apple there.
Mary travelled to the hallway.
Is Mary in the office?
no

Daniel moved to the garden.
Daniel grabbed the apple there.
Is Daniel in the garden?
yes

Daniel discarded the apple.
Sandra went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?
yes

Sandra journeyed to the garden.
Daniel took the apple there.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John got the apple there.
Mary travelled to the hallway.
Is Mary in the office?
no

Daniel moved to the garden.
Daniel grabbed the apple there.
Is Daniel in the garden?
yes

Daniel discarded the apple.
Sandra went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?
yes

Sandra journeyed to the garden.
Daniel took the apple there.
Is Sandra in the garden?
yes

Daniel dropped the apple there.
John moved to the bathroom.
Is John in the bathroom?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Mary went to the office.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra took the apple there.
John went to the hallway.
Is John in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Mary went to the office.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra took the apple there.
John went to the hallway.
Is John in the bedroom?
no

Sandra went back to the hallway.
Daniel went back to the hallway.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: no she is upstairs
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Mary went to the office.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra took the apple there.
John went to the hallway.
Is John in the bedroom?
no

Sandra went back to the hallway.
Daniel went back to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

Sandra put down the apple.
Mary went back to the hallway.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Mary went to the office.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra took the apple there.
John went to the hallway.
Is John in the bedroom?
no

Sandra went back to the hallway.
Daniel went back to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

Sandra put down the apple.
Mary went back to the hallway.
Is Mary in the hallway?
yes

Mary grabbed the milk there.
John got the apple there.
Is Daniel in the office?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  John discarded the apple.
Mary grabbed the apple there.
Is Mary in the bathroom?
no

Mary went back to the hallway.
John grabbed the apple there.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: i am in the hallway
PROMPT:  John discarded the apple.
Mary grabbed the apple there.
Is Mary in the bathroom?
no

Mary went back to the hallway.
John grabbed the apple there.
Is Mary in the hallway?
yes

John put down the apple.
John took the apple there.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  John discarded the apple.
Mary grabbed the apple there.
Is Mary in the bathroom?
no

Mary went back to the hallway.
John grabbed the apple there.
Is Mary in the hallway?
yes

John put down the apple.
John took the apple there.
Is Mary in the hallway?
yes

John put down the apple there.
Mary moved to the kitchen.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  John discarded the apple.
Mary grabbed the apple there.
Is Mary in the bathroom?
no

Mary went back to the hallway.
John grabbed the apple there.
Is Mary in the hallway?
yes

John put down the apple.
John took the apple there.
Is Mary in the hallway?
yes

John put down the apple there.
Mary moved to the kitchen.
Is Mary in the kitchen?
yes

Mary travelled to the bathroom.
Sandra went back to the garden.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Mary took the milk there.
Is Sandra in the bedroom?
no

Sandra moved to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Mary took the milk there.
Is Sandra in the bedroom?
no

Sandra moved to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
yes

John took the milk there.
Daniel journeyed to the office.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Mary took the milk there.
Is Sandra in the bedroom?
no

Sandra moved to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
yes

John took the milk there.
Daniel journeyed to the office.
Is John in the kitchen?
yes

Daniel went to the bedroom.
Mary journeyed to the hallway.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Mary took the milk there.
Is Sandra in the bedroom?
no

Sandra moved to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
yes

John took the milk there.
Daniel journeyed to the office.
Is John in the kitchen?
yes

Daniel went to the bedroom.
Mary journeyed to the hallway.
Is Daniel in the garden?
no

John discarded the milk.
Sandra travelled to the bathroom.
Is Daniel in the office?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary journeyed to the bathroom.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the kitchen?
no

Sandra got the football there.
Sandra put down the football there.
Sandra journeyed to the hallway.
Mary moved to the hallway.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary journeyed to the bathroom.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the kitchen?
no

Sandra got the football there.
Sandra put down the football there.
Sandra journeyed to the hallway.
Mary moved to the hallway.
Is Mary in the kitchen?
no

Sandra moved to the kitchen.
Sandra travelled to the hallway.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary journeyed to the bathroom.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the kitchen?
no

Sandra got the football there.
Sandra put down the football there.
Sandra journeyed to the hallway.
Mary moved to the hallway.
Is Mary in the kitchen?
no

Sandra moved to the kitchen.
Sandra travelled to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

Sandra picked up the apple there.
Sandra dropped the apple there.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary journeyed to the bathroom.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the kitchen?
no

Sandra got the football there.
Sandra put down the football there.
Sandra journeyed to the hallway.
Mary moved to the hallway.
Is Mary in the kitchen?
no

Sandra moved to the kitchen.
Sandra travelled to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

Sandra picked up the apple there.
Sandra dropped the apple there.
Is Mary in the hallway?
yes

Daniel journeyed to the kitchen.
Mary journeyed to the garden.
Is Mary in the office?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary got the football there.
Mary discarded the football.
Is Mary in the garden?
yes

John grabbed the milk there.
John dropped the milk.
John journeyed to the bathroom.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary got the football there.
Mary discarded the football.
Is Mary in the garden?
yes

John grabbed the milk there.
John dropped the milk.
John journeyed to the bathroom.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

John journeyed to the bedroom.
Mary grabbed the football there.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary got the football there.
Mary discarded the football.
Is Mary in the garden?
yes

John grabbed the milk there.
John dropped the milk.
John journeyed to the bathroom.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

John journeyed to the bedroom.
Mary grabbed the football there.
Is John in the kitchen?
no

John journeyed to the kitchen.
Mary dropped the football.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary got the football there.
Mary discarded the football.
Is Mary in the garden?
yes

John grabbed the milk there.
John dropped the milk.
John journeyed to the bathroom.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

John journeyed to the bedroom.
Mary grabbed the football there.
Is John in the kitchen?
no

John journeyed to the kitchen.
Mary dropped the football.
Is John in the kitchen?
yes

Mary grabbed the football there.
Mary travelled to the garden.
Is John in the kitchen?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Mary in the garden?
yes

Daniel went back to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: 
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Mary in the garden?
yes

Daniel went back to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

John journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Mary in the garden?
yes

Daniel went back to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

John journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the office?
yes

Daniel went back to the garden.
Daniel went to the hallway.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Mary in the garden?
yes

Daniel went back to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

John journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the office?
yes

Daniel went back to the garden.
Daniel went to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
yes

Sandra went to the office.
Daniel moved to the kitchen.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Daniel in the bedroom?
no

Daniel went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Is Daniel in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Daniel in the bedroom?
no

Daniel went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Is Daniel in the office?
no

John got the apple there.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Daniel in the bedroom?
no

Daniel went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Is Daniel in the office?
no

John got the apple there.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the office?
yes

Daniel went back to the bathroom.
Sandra got the football there.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary grabbed the milk there.
Mary dropped the milk.
Is Daniel in the bedroom?
no

Daniel went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Is Daniel in the office?
no

John got the apple there.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the office?
yes

Daniel went back to the bathroom.
Sandra got the football there.
Is Mary in the hallway?
no

Mary travelled to the bedroom.
Sandra moved to the office.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel journeyed to the hallway.
John moved to the bedroom.
Is Daniel in the hallway?
yes

Daniel grabbed the apple there.
Daniel travelled to the office.
Is Daniel in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel journeyed to the hallway.
John moved to the bedroom.
Is Daniel in the hallway?
yes

Daniel grabbed the apple there.
Daniel travelled to the office.
Is Daniel in the bathroom?
no

Daniel left the apple.
Sandra went to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel journeyed to the hallway.
John moved to the bedroom.
Is Daniel in the hallway?
yes

Daniel grabbed the apple there.
Daniel travelled to the office.
Is Daniel in the bathroom?
no

Daniel left the apple.
Sandra went to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Daniel took the apple there.
Mary moved to the garden.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel journeyed to the hallway.
John moved to the bedroom.
Is Daniel in the hallway?
yes

Daniel grabbed the apple there.
Daniel travelled to the office.
Is Daniel in the bathroom?
no

Daniel left the apple.
Sandra went to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Daniel took the apple there.
Mary moved to the garden.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra moved to the kitchen.
Mary travelled to the bedroom.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is Mary in the garden?
yes

John moved to the bedroom.
Daniel took the milk there.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is Mary in the garden?
yes

John moved to the bedroom.
Daniel took the milk there.
Is John in the office?
no

John journeyed to the bathroom.
Daniel dropped the milk.
Is John in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is Mary in the garden?
yes

John moved to the bedroom.
Daniel took the milk there.
Is John in the office?
no

John journeyed to the bathroom.
Daniel dropped the milk.
Is John in the bathroom?
yes

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel took the milk there.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is Mary in the garden?
yes

John moved to the bedroom.
Daniel took the milk there.
Is John in the office?
no

John journeyed to the bathroom.
Daniel dropped the milk.
Is John in the bathroom?
yes

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel took the milk there.
Is Mary in the bedroom?
yes

Daniel left the milk.
Sandra went back to the hallway.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  John went to the bedroom.
Daniel got the milk there.
Is Sandra in the bathroom?
no

Daniel went to the kitchen.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: michaela says no
PROMPT:  John went to the bedroom.
Daniel got the milk there.
Is Sandra in the bathroom?
no

Daniel went to the kitchen.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
yes

John journeyed to the garden.
Mary moved to the office.
Is John in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John went to the bedroom.
Daniel got the milk there.
Is Sandra in the bathroom?
no

Daniel went to the kitchen.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
yes

John journeyed to the garden.
Mary moved to the office.
Is John in the garden?
yes

Sandra journeyed to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  John went to the bedroom.
Daniel got the milk there.
Is Sandra in the bathroom?
no

Daniel went to the kitchen.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
yes

John journeyed to the garden.
Mary moved to the office.
Is John in the garden?
yes

Sandra journeyed to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is Mary in the kitchen?
no

Mary went to the office.
Sandra journeyed to the garden.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the kitchen.
Is Mary in the office?
no

John got the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the kitchen.
Is Mary in the office?
no

John got the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
no

John discarded the milk.
John took the milk there.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: lucas put the milk
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the kitchen.
Is Mary in the office?
no

John got the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
no

John discarded the milk.
John took the milk there.
Is Sandra in the hallway?
no

John moved to the garden.
John went to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the kitchen.
Is Mary in the office?
no

John got the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
no

John discarded the milk.
John took the milk there.
Is Sandra in the hallway?
no

John moved to the garden.
John went to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Mary moved to the bathroom.
John dropped the milk.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra went to the office.
Mary went to the garden.
Is John in the kitchen?
yes

Sandra went to the hallway.
Mary went back to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra went to the office.
Mary went to the garden.
Is John in the kitchen?
yes

Sandra went to the hallway.
Mary went back to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra went back to the bathroom.
Mary journeyed to the hallway.
Is Sandra in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra went to the office.
Mary went to the garden.
Is John in the kitchen?
yes

Sandra went to the hallway.
Mary went back to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra went back to the bathroom.
Mary journeyed to the hallway.
Is Sandra in the bathroom?
yes

John went to the kitchen.
John journeyed to the bathroom.
Is John in the bathroom?

ANSWER: no (in the kitchen
PROMPT:  Sandra went to the office.
Mary went to the garden.
Is John in the kitchen?
yes

Sandra went to the hallway.
Mary went back to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?
no

Sandra went back to the bathroom.
Mary journeyed to the hallway.
Is Sandra in the bathroom?
yes

John went to the kitchen.
John journeyed to the bathroom.
Is John in the bathroom?
yes

John moved to the bedroom.
Sandra picked up the milk there.
Is Mary in the garden?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Sandra put down the milk.
Is John in the hallway?
no

Daniel went to the hallway.
John journeyed to the bedroom.
Is John in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Sandra put down the milk.
Is John in the hallway?
no

Daniel went to the hallway.
John journeyed to the bedroom.
Is John in the bedroom?
yes

Mary got the football there.
John moved to the office.
Is John in the office?

ANSWER: yes step a markie
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Sandra put down the milk.
Is John in the hallway?
no

Daniel went to the hallway.
John journeyed to the bedroom.
Is John in the bedroom?
yes

Mary got the football there.
John moved to the office.
Is John in the office?
yes

Sandra journeyed to the bedroom.
Sandra took the apple there.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Sandra put down the milk.
Is John in the hallway?
no

Daniel went to the hallway.
John journeyed to the bedroom.
Is John in the bedroom?
yes

Mary got the football there.
John moved to the office.
Is John in the office?
yes

Sandra journeyed to the bedroom.
Sandra took the apple there.
Is John in the office?
yes

Mary left the football there.
Sandra put down the apple.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Sandra put down the apple.
John went to the kitchen.
Sandra went to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Mary travelled to the bedroom.
John went back to the bathroom.
Is John in the bathroom?

ANSWER: john went to the bathroom
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Sandra put down the apple.
John went to the kitchen.
Sandra went to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Mary travelled to the bedroom.
John went back to the bathroom.
Is John in the bathroom?
yes

Daniel went to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
Is Mary in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Sandra put down the apple.
John went to the kitchen.
Sandra went to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Mary travelled to the bedroom.
John went back to the bathroom.
Is John in the bathroom?
yes

Daniel went to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
Is Mary in the office?
no

John travelled to the garden.
Sandra journeyed to the office.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Sandra put down the apple.
John went to the kitchen.
Sandra went to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Mary travelled to the bedroom.
John went back to the bathroom.
Is John in the bathroom?
yes

Daniel went to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
Is Mary in the office?
no

John travelled to the garden.
Sandra journeyed to the office.
Is John in the office?
no

Sandra went to the bedroom.
Daniel went back to the hallway.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra took the milk there.
John went back to the hallway.
Is John in the hallway?
yes

Mary took the football there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the milk there.
John went back to the hallway.
Is John in the hallway?
yes

Mary took the football there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?
no

Daniel went to the kitchen.
John travelled to the hallway.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the milk there.
John went back to the hallway.
Is John in the hallway?
yes

Mary took the football there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?
no

Daniel went to the kitchen.
John travelled to the hallway.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Sandra went to the office.
Sandra journeyed to the bedroom.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the milk there.
John went back to the hallway.
Is John in the hallway?
yes

Mary took the football there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?
no

Daniel went to the kitchen.
John travelled to the hallway.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Sandra went to the office.
Sandra journeyed to the bedroom.
Is John in the kitchen?
no

John went back to the kitchen.
Mary discarded the football there.
Is John in the bathroom?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Daniel moved to the office.
Is John in the bedroom?
no

Mary moved to the hallway.
Mary got the football there.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: -no
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Daniel moved to the office.
Is John in the bedroom?
no

Mary moved to the hallway.
Mary got the football there.
Is Mary in the kitchen?
no

John went back to the office.
Mary discarded the football.
Is John in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Daniel moved to the office.
Is John in the bedroom?
no

Mary moved to the hallway.
Mary got the football there.
Is Mary in the kitchen?
no

John went back to the office.
Mary discarded the football.
Is John in the garden?
no

Mary moved to the garden.
Mary went back to the hallway.
Is Mary in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Daniel moved to the office.
Is John in the bedroom?
no

Mary moved to the hallway.
Mary got the football there.
Is Mary in the kitchen?
no

John went back to the office.
Mary discarded the football.
Is John in the garden?
no

Mary moved to the garden.
Mary went back to the hallway.
Is Mary in the office?
no

Daniel travelled to the bedroom.
Mary went to the bedroom.
Is Daniel in the office?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
no

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel got the football there.
Is Mary in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
no

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel got the football there.
Is Mary in the garden?
no

Daniel journeyed to the office.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
no

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel got the football there.
Is Mary in the garden?
no

Daniel journeyed to the office.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
yes

John went to the bedroom.
Mary went to the kitchen.
Is Daniel in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
no

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel got the football there.
Is Mary in the garden?
no

Daniel journeyed to the office.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
yes

John went to the bedroom.
Mary went to the kitchen.
Is Daniel in the office?
no

John went back to the garden.
John journeyed to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Mary travelled to the kitchen.
Is John in the office?
no

Sandra journeyed to the hallway.
Sandra picked up the milk there.
Is Sandra in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Mary travelled to the kitchen.
Is John in the office?
no

Sandra journeyed to the hallway.
Sandra picked up the milk there.
Is Sandra in the office?
no

Sandra dropped the milk.
Sandra got the milk there.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Mary travelled to the kitchen.
Is John in the office?
no

Sandra journeyed to the hallway.
Sandra picked up the milk there.
Is Sandra in the office?
no

Sandra dropped the milk.
Sandra got the milk there.
Is Sandra in the garden?
no

Sandra discarded the milk there.
Sandra travelled to the bedroom.
Is Sandra in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Mary travelled to the kitchen.
Is John in the office?
no

Sandra journeyed to the hallway.
Sandra picked up the milk there.
Is Sandra in the office?
no

Sandra dropped the milk.
Sandra got the milk there.
Is Sandra in the garden?
no

Sandra discarded the milk there.
Sandra travelled to the bedroom.
Is Sandra in the office?
no

Sandra moved to the bathroom.
Sandra took the football there.
Is Sandra in the bathroom?

ANSWER: no
IS FIRST!!
NUM QUESTIONS: 79 NUM CORRECT: 39 PERCENT ACCURACY: 0.4936708860759494
