2021-12-07 22:19:03,311 INFO     | creating task(s): babi:task10k:9
2021-12-07 22:19:03,342 INFO     | loading fbdialog data: C:\Users\sandr\ParlAI\data\bAbI\tasks_1-20_v1-2\en-valid-10k-nosf\qa9_train.txt
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel is in the bathroom.
Sandra journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John is no longer in the bedroom.
Sandra is not in the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the bathroom.
Sandra journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John is no longer in the bedroom.
Sandra is not in the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
no

Sandra is in the bedroom.
Daniel travelled to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the bathroom.
Sandra journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John is no longer in the bedroom.
Sandra is not in the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
no

Sandra is in the bedroom.
Daniel travelled to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
yes

Sandra went back to the hallway.
John went to the bathroom.
Is Sandra in the office?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel is not in the kitchen.
John went back to the office.
Is John in the bathroom?
no

Mary is in the bathroom.
Mary is no longer in the bathroom.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is not in the kitchen.
John went back to the office.
Is John in the bathroom?
no

Mary is in the bathroom.
Mary is no longer in the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
no

Daniel is not in the garden.
Mary is in the kitchen.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is not in the kitchen.
John went back to the office.
Is John in the bathroom?
no

Mary is in the bathroom.
Mary is no longer in the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
no

Daniel is not in the garden.
Mary is in the kitchen.
Is Mary in the bathroom?
no

Mary travelled to the garden.
Daniel went to the kitchen.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: go to the wine cellar
PROMPT:  Daniel is not in the kitchen.
John went back to the office.
Is John in the bathroom?
no

Mary is in the bathroom.
Mary is no longer in the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
no

Daniel is not in the garden.
Mary is in the kitchen.
Is Mary in the bathroom?
no

Mary travelled to the garden.
Daniel went to the kitchen.
Is Mary in the bathroom?
no

John went back to the bathroom.
Sandra went back to the garden.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  John moved to the office.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the garden?
no

Sandra is no longer in the bathroom.
John is in the bedroom.
Is John in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John moved to the office.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the garden?
no

Sandra is no longer in the bathroom.
John is in the bedroom.
Is John in the bedroom?
yes

Mary moved to the bathroom.
Mary is in the office.
Is Mary in the office?

ANSWER: no 
PROMPT:  John moved to the office.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the garden?
no

Sandra is no longer in the bathroom.
John is in the bedroom.
Is John in the bedroom?
yes

Mary moved to the bathroom.
Mary is in the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra journeyed to the bedroom.
John moved to the office.
Is Mary in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  John moved to the office.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the garden?
no

Sandra is no longer in the bathroom.
John is in the bedroom.
Is John in the bedroom?
yes

Mary moved to the bathroom.
Mary is in the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra journeyed to the bedroom.
John moved to the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra is in the office.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel is in the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Mary is in the bathroom.
Mary went to the office.
Is Mary in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel is in the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Mary is in the bathroom.
Mary went to the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra is in the kitchen.
Daniel travelled to the kitchen.
Is Mary in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Mary is in the bathroom.
Mary went to the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra is in the kitchen.
Daniel travelled to the kitchen.
Is Mary in the office?
yes

Daniel is in the bedroom.
John journeyed to the hallway.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Mary is in the bathroom.
Mary went to the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra is in the kitchen.
Daniel travelled to the kitchen.
Is Mary in the office?
yes

Daniel is in the bedroom.
John journeyed to the hallway.
Is John in the kitchen?
no

Daniel is no longer in the bedroom.
Mary went back to the bedroom.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra moved to the bathroom.
Sandra moved to the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel moved to the hallway.
Sandra travelled to the hallway.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra moved to the bathroom.
Sandra moved to the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel moved to the hallway.
Sandra travelled to the hallway.
Is Daniel in the bedroom?
no

Sandra travelled to the office.
Mary is not in the garden.
Is Mary in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra moved to the bathroom.
Sandra moved to the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel moved to the hallway.
Sandra travelled to the hallway.
Is Daniel in the bedroom?
no

Sandra travelled to the office.
Mary is not in the garden.
Is Mary in the garden?
no

Daniel journeyed to the garden.
Sandra is no longer in the office.
Is Sandra in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra moved to the bathroom.
Sandra moved to the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel moved to the hallway.
Sandra travelled to the hallway.
Is Daniel in the bedroom?
no

Sandra travelled to the office.
Mary is not in the garden.
Is Mary in the garden?
no

Daniel journeyed to the garden.
Sandra is no longer in the office.
Is Sandra in the office?
no

Mary moved to the garden.
Sandra is no longer in the hallway.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary is not in the garden.
Daniel moved to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel went to the kitchen.
Daniel is no longer in the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary is not in the garden.
Daniel moved to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel went to the kitchen.
Daniel is no longer in the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
no

Daniel is no longer in the bedroom.
John is not in the office.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary is not in the garden.
Daniel moved to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel went to the kitchen.
Daniel is no longer in the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
no

Daniel is no longer in the bedroom.
John is not in the office.
Is John in the office?
no

Mary travelled to the bathroom.
John journeyed to the bathroom.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary is not in the garden.
Daniel moved to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel went to the kitchen.
Daniel is no longer in the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
no

Daniel is no longer in the bedroom.
John is not in the office.
Is John in the office?
no

Mary travelled to the bathroom.
John journeyed to the bathroom.
Is Daniel in the bedroom?
no

John went back to the office.
Mary is no longer in the bathroom.
Is John in the kitchen?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra is not in the hallway.
Daniel went to the bedroom.
Is Sandra in the hallway?
no

John went to the hallway.
John travelled to the garden.
Is John in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra is not in the hallway.
Daniel went to the bedroom.
Is Sandra in the hallway?
no

John went to the hallway.
John travelled to the garden.
Is John in the hallway?
no

Daniel is no longer in the bathroom.
Mary went to the kitchen.
Is John in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra is not in the hallway.
Daniel went to the bedroom.
Is Sandra in the hallway?
no

John went to the hallway.
John travelled to the garden.
Is John in the hallway?
no

Daniel is no longer in the bathroom.
Mary went to the kitchen.
Is John in the bedroom?
no

Mary journeyed to the hallway.
John is no longer in the garden.
Is Daniel in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra is not in the hallway.
Daniel went to the bedroom.
Is Sandra in the hallway?
no

John went to the hallway.
John travelled to the garden.
Is John in the hallway?
no

Daniel is no longer in the bathroom.
Mary went to the kitchen.
Is John in the bedroom?
no

Mary journeyed to the hallway.
John is no longer in the garden.
Is Daniel in the bathroom?
no

Mary is in the office.
John went back to the garden.
Is John in the office?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  John is in the office.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the office?
no

Sandra went to the garden.
Sandra is in the office.
Is Sandra in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  John is in the office.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the office?
no

Sandra went to the garden.
Sandra is in the office.
Is Sandra in the office?
yes

Mary is in the office.
Mary went to the bedroom.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  John is in the office.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the office?
no

Sandra went to the garden.
Sandra is in the office.
Is Sandra in the office?
yes

Mary is in the office.
Mary went to the bedroom.
Is Mary in the bedroom?
yes

Daniel went back to the hallway.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John is in the office.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the office?
no

Sandra went to the garden.
Sandra is in the office.
Is Sandra in the office?
yes

Mary is in the office.
Mary went to the bedroom.
Is Mary in the bedroom?
yes

Daniel went back to the hallway.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the bedroom?
no

Sandra is in the bedroom.
Mary is no longer in the bedroom.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  John is no longer in the bathroom.
Mary is in the kitchen.
Is Mary in the garden?
no

John is in the garden.
John moved to the kitchen.
Is John in the kitchen?

ANSWER: no they were in the
PROMPT:  John is no longer in the bathroom.
Mary is in the kitchen.
Is Mary in the garden?
no

John is in the garden.
John moved to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

Mary is no longer in the bathroom.
John went to the office.
Is John in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John is no longer in the bathroom.
Mary is in the kitchen.
Is Mary in the garden?
no

John is in the garden.
John moved to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

Mary is no longer in the bathroom.
John went to the office.
Is John in the garden?
no

John moved to the hallway.
Daniel moved to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John is no longer in the bathroom.
Mary is in the kitchen.
Is Mary in the garden?
no

John is in the garden.
John moved to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

Mary is no longer in the bathroom.
John went to the office.
Is John in the garden?
no

John moved to the hallway.
Daniel moved to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
no

Sandra went to the kitchen.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  John is not in the hallway.
John travelled to the office.
Is John in the office?
yes

Sandra is no longer in the garden.
Daniel travelled to the bathroom.
Is Daniel in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  John is not in the hallway.
John travelled to the office.
Is John in the office?
yes

Sandra is no longer in the garden.
Daniel travelled to the bathroom.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John is no longer in the office.
Mary is not in the bedroom.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  John is not in the hallway.
John travelled to the office.
Is John in the office?
yes

Sandra is no longer in the garden.
Daniel travelled to the bathroom.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John is no longer in the office.
Mary is not in the bedroom.
Is John in the office?
no

Sandra is in the garden.
Daniel is in the bedroom.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John is not in the hallway.
John travelled to the office.
Is John in the office?
yes

Sandra is no longer in the garden.
Daniel travelled to the bathroom.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John is no longer in the office.
Mary is not in the bedroom.
Is John in the office?
no

Sandra is in the garden.
Daniel is in the bedroom.
Is Sandra in the garden?
yes

John is no longer in the kitchen.
Sandra went to the bathroom.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra is not in the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary journeyed to the bedroom.
Mary travelled to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra is not in the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary journeyed to the bedroom.
Mary travelled to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

Mary is in the bedroom.
Mary went back to the office.
Is Mary in the office?

ANSWER: relais -> comm el
PROMPT:  Sandra is not in the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary journeyed to the bedroom.
Mary travelled to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

Mary is in the bedroom.
Mary went back to the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra went to the office.
John travelled to the bedroom.
Is Mary in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra is not in the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary journeyed to the bedroom.
Mary travelled to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

Mary is in the bedroom.
Mary went back to the office.
Is Mary in the office?
yes

Sandra went to the office.
John travelled to the bedroom.
Is Mary in the office?
yes

John is not in the bedroom.
John is in the kitchen.
Is John in the office?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra is in the kitchen.
Mary travelled to the bedroom.
Is John in the hallway?
no

Mary is not in the hallway.
Daniel went back to the hallway.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra is in the kitchen.
Mary travelled to the bedroom.
Is John in the hallway?
no

Mary is not in the hallway.
Daniel went back to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
yes

Daniel is in the kitchen.
Mary is in the hallway.
Is Daniel in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra is in the kitchen.
Mary travelled to the bedroom.
Is John in the hallway?
no

Mary is not in the hallway.
Daniel went back to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
yes

Daniel is in the kitchen.
Mary is in the hallway.
Is Daniel in the office?
no

John is in the hallway.
Daniel journeyed to the bedroom.
Is John in the kitchen?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra is in the kitchen.
Mary travelled to the bedroom.
Is John in the hallway?
no

Mary is not in the hallway.
Daniel went back to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
yes

Daniel is in the kitchen.
Mary is in the hallway.
Is Daniel in the office?
no

John is in the hallway.
Daniel journeyed to the bedroom.
Is John in the kitchen?
no

Daniel journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra travelled to the bathroom.
Daniel journeyed to the office.
Is Sandra in the bathroom?
yes

Daniel is no longer in the bathroom.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra travelled to the bathroom.
Daniel journeyed to the office.
Is Sandra in the bathroom?
yes

Daniel is no longer in the bathroom.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
no

John is in the office.
Mary went to the garden.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra travelled to the bathroom.
Daniel journeyed to the office.
Is Sandra in the bathroom?
yes

Daniel is no longer in the bathroom.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
no

John is in the office.
Mary went to the garden.
Is Mary in the bathroom?
no

John is not in the office.
Daniel moved to the kitchen.
Is Mary in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra travelled to the bathroom.
Daniel journeyed to the office.
Is Sandra in the bathroom?
yes

Daniel is no longer in the bathroom.
Daniel journeyed to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
no

John is in the office.
Mary went to the garden.
Is Mary in the bathroom?
no

John is not in the office.
Daniel moved to the kitchen.
Is Mary in the garden?
yes

Daniel went to the hallway.
Mary moved to the office.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary travelled to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Is Mary in the hallway?
no

Daniel is in the kitchen.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: sandra ran for the
PROMPT:  Mary travelled to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Is Mary in the hallway?
no

Daniel is in the kitchen.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
yes

John moved to the bedroom.
Daniel is in the hallway.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary travelled to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Is Mary in the hallway?
no

Daniel is in the kitchen.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
yes

John moved to the bedroom.
Daniel is in the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

John is not in the bedroom.
Mary is in the kitchen.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary travelled to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Is Mary in the hallway?
no

Daniel is in the kitchen.
Sandra went to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
yes

John moved to the bedroom.
Daniel is in the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

John is not in the bedroom.
Mary is in the kitchen.
Is Sandra in the hallway?
yes

Sandra is no longer in the hallway.
Daniel is in the bathroom.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel is in the kitchen.
Daniel is in the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel is in the bathroom.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel is in the kitchen.
Daniel is in the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel is in the bathroom.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the garden?
yes

John moved to the office.
Mary travelled to the kitchen.
Is John in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the kitchen.
Daniel is in the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel is in the bathroom.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the garden?
yes

John moved to the office.
Mary travelled to the kitchen.
Is John in the bathroom?
no

Daniel went back to the kitchen.
Sandra journeyed to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the kitchen.
Daniel is in the garden.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel is in the bathroom.
Daniel is in the garden.
Is Daniel in the garden?
yes

John moved to the office.
Mary travelled to the kitchen.
Is John in the bathroom?
no

Daniel went back to the kitchen.
Sandra journeyed to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
yes

Sandra is no longer in the hallway.
John is not in the office.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra travelled to the kitchen.
Sandra went back to the bathroom.
Is Sandra in the bathroom?
yes

John moved to the garden.
Daniel went to the kitchen.
Is John in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra travelled to the kitchen.
Sandra went back to the bathroom.
Is Sandra in the bathroom?
yes

John moved to the garden.
Daniel went to the kitchen.
Is John in the garden?
yes

Daniel is not in the kitchen.
John is no longer in the garden.
Is John in the garden?

ANSWER: yes he is not
PROMPT:  Sandra travelled to the kitchen.
Sandra went back to the bathroom.
Is Sandra in the bathroom?
yes

John moved to the garden.
Daniel went to the kitchen.
Is John in the garden?
yes

Daniel is not in the kitchen.
John is no longer in the garden.
Is John in the garden?
no

John is in the hallway.
Daniel is in the office.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra travelled to the kitchen.
Sandra went back to the bathroom.
Is Sandra in the bathroom?
yes

John moved to the garden.
Daniel went to the kitchen.
Is John in the garden?
yes

Daniel is not in the kitchen.
John is no longer in the garden.
Is John in the garden?
no

John is in the hallway.
Daniel is in the office.
Is Daniel in the kitchen?
no

Mary is not in the kitchen.
Mary journeyed to the garden.
Is John in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra is in the garden.
John travelled to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the kitchen.
John is in the bedroom.
Is John in the bathroom?

ANSWER: nope
PROMPT:  Sandra is in the garden.
John travelled to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the kitchen.
John is in the bedroom.
Is John in the bathroom?
no

Mary is not in the hallway.
Mary is in the bathroom.
Is John in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra is in the garden.
John travelled to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the kitchen.
John is in the bedroom.
Is John in the bathroom?
no

Mary is not in the hallway.
Mary is in the bathroom.
Is John in the garden?
no

Mary went back to the bedroom.
Mary is in the office.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: yes mary is in the
PROMPT:  Sandra is in the garden.
John travelled to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the kitchen.
John is in the bedroom.
Is John in the bathroom?
no

Mary is not in the hallway.
Mary is in the bathroom.
Is John in the garden?
no

Mary went back to the bedroom.
Mary is in the office.
Is Mary in the kitchen?
no

Mary is no longer in the office.
Sandra journeyed to the hallway.
Is Mary in the office?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel went back to the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Mary is in the bedroom.
Mary is no longer in the bedroom.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel went back to the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Mary is in the bedroom.
Mary is no longer in the bedroom.
Is Mary in the bedroom?
no

John is not in the hallway.
Daniel journeyed to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel went back to the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Mary is in the bedroom.
Mary is no longer in the bedroom.
Is Mary in the bedroom?
no

John is not in the hallway.
Daniel journeyed to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?
no

Mary travelled to the office.
Mary moved to the garden.
Is Mary in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel went back to the bathroom.
Mary is not in the kitchen.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Mary is in the bedroom.
Mary is no longer in the bedroom.
Is Mary in the bedroom?
no

John is not in the hallway.
Daniel journeyed to the bathroom.
Is Mary in the bedroom?
no

Mary travelled to the office.
Mary moved to the garden.
Is Mary in the garden?
yes

Daniel journeyed to the garden.
John is in the garden.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: yes
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel is in the bathroom.
Sandra is no longer in the office.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Sandra travelled to the garden.
Sandra journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the bathroom.
Sandra is no longer in the office.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Sandra travelled to the garden.
Sandra journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the bedroom?
no

Mary journeyed to the hallway.
John is not in the hallway.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: 
PROMPT:  Daniel is in the bathroom.
Sandra is no longer in the office.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Sandra travelled to the garden.
Sandra journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the bedroom?
no

Mary journeyed to the hallway.
John is not in the hallway.
Is Sandra in the bedroom?
no

Mary is in the garden.
Daniel is in the garden.
Is Sandra in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel is in the bathroom.
Sandra is no longer in the office.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Sandra travelled to the garden.
Sandra journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the bedroom?
no

Mary journeyed to the hallway.
John is not in the hallway.
Is Sandra in the bedroom?
no

Mary is in the garden.
Daniel is in the garden.
Is Sandra in the bathroom?
yes

Sandra journeyed to the office.
Sandra is in the kitchen.
Is John in the hallway?

ANSWER: no
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra is not in the kitchen.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the hallway?
yes

Mary is not in the bathroom.
John is not in the garden.
Is John in the garden?

ANSWER: john is someplace
PROMPT:  Sandra is not in the kitchen.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the hallway?
yes

Mary is not in the bathroom.
John is not in the garden.
Is John in the garden?
no

Sandra is no longer in the hallway.
Mary is not in the hallway.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra is not in the kitchen.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the hallway?
yes

Mary is not in the bathroom.
John is not in the garden.
Is John in the garden?
no

Sandra is no longer in the hallway.
Mary is not in the hallway.
Is Mary in the hallway?
no

John moved to the garden.
Mary is no longer in the garden.
Is Mary in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra is not in the kitchen.
Mary is in the hallway.
Is Mary in the hallway?
yes

Mary is not in the bathroom.
John is not in the garden.
Is John in the garden?
no

Sandra is no longer in the hallway.
Mary is not in the hallway.
Is Mary in the hallway?
no

John moved to the garden.
Mary is no longer in the garden.
Is Mary in the garden?
no

Mary is not in the bedroom.
Mary is in the bedroom.
Is Mary in the garden?

ANSWER: no
IS FIRST!!
NUM QUESTIONS: 79 NUM CORRECT: 37 PERCENT ACCURACY: 0.46835443037974683
