2021-12-07 22:07:08,569 INFO     | creating task(s): babi:task10k:1
2021-12-07 22:07:08,649 INFO     | loading fbdialog data: C:\Users\sandr\ParlAI\data\bAbI\tasks_1-20_v1-2\en-valid-10k-nosf\qa1_train.txt
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Mary went to the hallway.
Where is Mary?
hallway

John travelled to the kitchen.
Daniel went to the hallway.
Where is Daniel?

ANSWER: 
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Mary went to the hallway.
Where is Mary?
hallway

John travelled to the kitchen.
Daniel went to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary went back to the bedroom.
Mary moved to the garden.
Where is Mary?

ANSWER: gardener's lane
PROMPT:  Daniel went to the bedroom.
Mary went to the hallway.
Where is Mary?
hallway

John travelled to the kitchen.
Daniel went to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary went back to the bedroom.
Mary moved to the garden.
Where is Mary?
garden

John travelled to the bedroom.
Sandra moved to the hallway.
Where is Mary?

ANSWER: garden
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra went to the office.
John journeyed to the garden.
Where is John?
garden

Mary moved to the garden.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?

ANSWER: 
PROMPT:  Sandra went to the office.
John journeyed to the garden.
Where is John?
garden

Mary moved to the garden.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

John went to the hallway.
John journeyed to the office.
Where is John?

ANSWER: garden
PROMPT:  Sandra went to the office.
John journeyed to the garden.
Where is John?
garden

Mary moved to the garden.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

John went to the hallway.
John journeyed to the office.
Where is John?
office

Sandra journeyed to the kitchen.
Sandra went back to the hallway.
Where is John?

ANSWER: hallway
PROMPT:  Sandra went to the office.
John journeyed to the garden.
Where is John?
garden

Mary moved to the garden.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

John went to the hallway.
John journeyed to the office.
Where is John?
office

Sandra journeyed to the kitchen.
Sandra went back to the hallway.
Where is John?
office

Daniel went to the kitchen.
Mary travelled to the kitchen.
Where is John?

ANSWER: kitchen
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra went to the garden.
John travelled to the bathroom.
Where is Mary?
kitchen

Daniel moved to the kitchen.
Daniel went to the office.
Where is Daniel?

ANSWER: office
PROMPT:  Sandra went to the garden.
John travelled to the bathroom.
Where is Mary?
kitchen

Daniel moved to the kitchen.
Daniel went to the office.
Where is Daniel?
office

John moved to the garden.
Daniel moved to the garden.
Where is Daniel?

ANSWER: landing
PROMPT:  Sandra went to the garden.
John travelled to the bathroom.
Where is Mary?
kitchen

Daniel moved to the kitchen.
Daniel went to the office.
Where is Daniel?
office

John moved to the garden.
Daniel moved to the garden.
Where is Daniel?
garden

Daniel journeyed to the hallway.
Mary went to the bedroom.
Where is Daniel?

ANSWER: bedroom
PROMPT:  Sandra went to the garden.
John travelled to the bathroom.
Where is Mary?
kitchen

Daniel moved to the kitchen.
Daniel went to the office.
Where is Daniel?
office

John moved to the garden.
Daniel moved to the garden.
Where is Daniel?
garden

Daniel journeyed to the hallway.
Mary went to the bedroom.
Where is Daniel?
hallway

John travelled to the bathroom.
Sandra travelled to the office.
Where is Sandra?

ANSWER: office
IS FIRST!!
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the bathroom.
Where is John?
kitchen

John moved to the bathroom.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?

ANSWER: bathroom
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the bathroom.
Where is John?
kitchen

John moved to the bathroom.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Sandra travelled to the kitchen.
Daniel went to the kitchen.
Where is Daniel?

ANSWER: kitchen
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the bathroom.
Where is John?
kitchen

John moved to the bathroom.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Sandra travelled to the kitchen.
Daniel went to the kitchen.
Where is Daniel?
kitchen

Daniel moved to the garden.
Mary went to the bathroom.
Where is Daniel?

ANSWER: bathroom
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel journeyed to the bathroom.
Where is John?
kitchen

John moved to the bathroom.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Sandra travelled to the kitchen.
Daniel went to the kitchen.
Where is Daniel?
kitchen

Daniel moved to the garden.
Mary went to the bathroom.
Where is Daniel?
garden

John went back to the hallway.
Mary went back to the garden.
Where is Mary?

ANSWER: garden
IS FIRST!!
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Sandra travelled to the office.
Daniel journeyed to the hallway.
Where is Daniel?

ANSWER: hallway
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Sandra travelled to the office.
Daniel journeyed to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Sandra went to the hallway.
Mary went to the garden.
Where is Mary?

ANSWER: garden
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Sandra travelled to the office.
Daniel journeyed to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Sandra went to the hallway.
Mary went to the garden.
Where is Mary?
garden

Mary travelled to the kitchen.
John travelled to the garden.
Where is Sandra?

ANSWER: garden
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Sandra journeyed to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Sandra travelled to the office.
Daniel journeyed to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Sandra went to the hallway.
Mary went to the garden.
Where is Mary?
garden

Mary travelled to the kitchen.
John travelled to the garden.
Where is Sandra?
hallway

Sandra journeyed to the bathroom.
Mary travelled to the bathroom.
Where is Sandra?

ANSWER: bathroom
IS FIRST!!
PROMPT:  John moved to the bathroom.
Mary went to the office.
Where is John?
bathroom

Daniel travelled to the garden.
John went back to the kitchen.
Where is John?

ANSWER: bathroom
PROMPT:  John moved to the bathroom.
Mary went to the office.
Where is John?
bathroom

Daniel travelled to the garden.
John went back to the kitchen.
Where is John?
kitchen

John went back to the bathroom.
Sandra travelled to the garden.
Where is Daniel?

ANSWER: kitchen
PROMPT:  John moved to the bathroom.
Mary went to the office.
Where is John?
bathroom

Daniel travelled to the garden.
John went back to the kitchen.
Where is John?
kitchen

John went back to the bathroom.
Sandra travelled to the garden.
Where is Daniel?
garden

Daniel journeyed to the office.
Daniel moved to the garden.
Where is John?

ANSWER: office
PROMPT:  John moved to the bathroom.
Mary went to the office.
Where is John?
bathroom

Daniel travelled to the garden.
John went back to the kitchen.
Where is John?
kitchen

John went back to the bathroom.
Sandra travelled to the garden.
Where is Daniel?
garden

Daniel journeyed to the office.
Daniel moved to the garden.
Where is John?
bathroom

Daniel journeyed to the office.
Daniel went to the bathroom.
Where is Daniel?

ANSWER: the bathroom
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra travelled to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Where is Daniel?
bathroom

Sandra moved to the bedroom.
Mary went to the hallway.
Where is Sandra?

ANSWER: the 'rescue team
PROMPT:  Sandra travelled to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Where is Daniel?
bathroom

Sandra moved to the bedroom.
Mary went to the hallway.
Where is Sandra?
bedroom

John journeyed to the kitchen.
Sandra moved to the office.
Where is Mary?

ANSWER: office
PROMPT:  Sandra travelled to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Where is Daniel?
bathroom

Sandra moved to the bedroom.
Mary went to the hallway.
Where is Sandra?
bedroom

John journeyed to the kitchen.
Sandra moved to the office.
Where is Mary?
hallway

Daniel went to the hallway.
Mary travelled to the bedroom.
Where is Mary?

ANSWER: bedroom
PROMPT:  Sandra travelled to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Where is Daniel?
bathroom

Sandra moved to the bedroom.
Mary went to the hallway.
Where is Sandra?
bedroom

John journeyed to the kitchen.
Sandra moved to the office.
Where is Mary?
hallway

Daniel went to the hallway.
Mary travelled to the bedroom.
Where is Mary?
bedroom

Daniel moved to the bedroom.
Mary went back to the hallway.
Where is Daniel?

ANSWER: hotel
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

John went to the bedroom.
Mary travelled to the hallway.
Where is Mary?

ANSWER: bedroom
PROMPT:  Sandra went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

John went to the bedroom.
Mary travelled to the hallway.
Where is Mary?
hallway

Mary moved to the kitchen.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?

ANSWER: garden
PROMPT:  Sandra went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

John went to the bedroom.
Mary travelled to the hallway.
Where is Mary?
hallway

Mary moved to the kitchen.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

Sandra journeyed to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
Where is Mary?

ANSWER: garden
PROMPT:  Sandra went back to the hallway.
Mary went to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

John went to the bedroom.
Mary travelled to the hallway.
Where is Mary?
hallway

Mary moved to the kitchen.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

Sandra journeyed to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
Where is Mary?
kitchen

John went to the office.
Mary moved to the bedroom.
Where is Mary?

ANSWER: office
IS FIRST!!
PROMPT:  John went to the kitchen.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the office.
Where is Mary?

ANSWER: office
PROMPT:  John went to the kitchen.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the office.
Where is Mary?
hallway

Daniel moved to the garden.
Daniel went back to the hallway.
Where is Daniel?

ANSWER: hallway
PROMPT:  John went to the kitchen.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the office.
Where is Mary?
hallway

Daniel moved to the garden.
Daniel went back to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary moved to the garden.
Mary went back to the hallway.
Where is Daniel?

ANSWER: hallway
PROMPT:  John went to the kitchen.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Sandra?
bathroom

Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the office.
Where is Mary?
hallway

Daniel moved to the garden.
Daniel went back to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary moved to the garden.
Mary went back to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

John went back to the office.
Mary journeyed to the bathroom.
Where is John?

ANSWER: bathroom
IS FIRST!!
PROMPT:  John travelled to the garden.
John moved to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the office.
Where is Daniel?

ANSWER: american dad
PROMPT:  John travelled to the garden.
John moved to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the office.
Where is Daniel?
office

Sandra went back to the garden.
Mary travelled to the kitchen.
Where is Mary?

ANSWER: kitchen
PROMPT:  John travelled to the garden.
John moved to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the office.
Where is Daniel?
office

Sandra went back to the garden.
Mary travelled to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

Mary moved to the bathroom.
Daniel journeyed to the bedroom.
Where is Mary?

ANSWER: nursing
PROMPT:  John travelled to the garden.
John moved to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the office.
Where is Daniel?
office

Sandra went back to the garden.
Mary travelled to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

Mary moved to the bathroom.
Daniel journeyed to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Daniel went back to the hallway.
John went back to the bathroom.
Where is Daniel?

ANSWER: shower
IS FIRST!!
PROMPT:  John went back to the garden.
John travelled to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary travelled to the garden.
Mary travelled to the bedroom.
Where is Mary?

ANSWER: bedroom
PROMPT:  John went back to the garden.
John travelled to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary travelled to the garden.
Mary travelled to the bedroom.
Where is Mary?
bedroom

John went to the garden.
Daniel travelled to the garden.
Where is Mary?

ANSWER: bag
PROMPT:  John went back to the garden.
John travelled to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary travelled to the garden.
Mary travelled to the bedroom.
Where is Mary?
bedroom

John went to the garden.
Daniel travelled to the garden.
Where is Mary?
bedroom

Sandra moved to the office.
John went to the office.
Where is John?

ANSWER: office
PROMPT:  John went back to the garden.
John travelled to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary travelled to the garden.
Mary travelled to the bedroom.
Where is Mary?
bedroom

John went to the garden.
Daniel travelled to the garden.
Where is Mary?
bedroom

Sandra moved to the office.
John went to the office.
Where is John?
office

Daniel travelled to the bedroom.
Mary went back to the hallway.
Where is Mary?

ANSWER: hallway
IS FIRST!!
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Sandra moved to the kitchen.
Where is John?
office

Sandra went to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Where is John?

ANSWER: office
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Sandra moved to the kitchen.
Where is John?
office

Sandra went to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Where is John?
bedroom

Mary travelled to the kitchen.
John journeyed to the garden.
Where is John?

ANSWER: apartment
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Sandra moved to the kitchen.
Where is John?
office

Sandra went to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Where is John?
bedroom

Mary travelled to the kitchen.
John journeyed to the garden.
Where is John?
garden

Mary went back to the office.
Mary moved to the bathroom.
Where is John?

ANSWER: dressing
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Sandra moved to the kitchen.
Where is John?
office

Sandra went to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Where is John?
bedroom

Mary travelled to the kitchen.
John journeyed to the garden.
Where is John?
garden

Mary went back to the office.
Mary moved to the bathroom.
Where is John?
garden

Sandra travelled to the office.
Sandra went to the kitchen.
Where is Mary?

ANSWER: garden
IS FIRST!!
PROMPT:  John moved to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary went back to the bedroom.
Sandra went back to the hallway.
Where is Sandra?

ANSWER: tower
PROMPT:  John moved to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary went back to the bedroom.
Sandra went back to the hallway.
Where is Sandra?
hallway

Daniel journeyed to the garden.
Sandra went to the bathroom.
Where is Mary?

ANSWER: bathroom
PROMPT:  John moved to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary went back to the bedroom.
Sandra went back to the hallway.
Where is Sandra?
hallway

Daniel journeyed to the garden.
Sandra went to the bathroom.
Where is Mary?
bedroom

John went to the hallway.
John went back to the garden.
Where is Sandra?

ANSWER: hallway
PROMPT:  John moved to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
Where is Mary?
bathroom

Mary went back to the bedroom.
Sandra went back to the hallway.
Where is Sandra?
hallway

Daniel journeyed to the garden.
Sandra went to the bathroom.
Where is Mary?
bedroom

John went to the hallway.
John went back to the garden.
Where is Sandra?
bathroom

John went to the kitchen.
Daniel journeyed to the bathroom.
Where is John?

ANSWER: bathroom
IS FIRST!!
PROMPT:  John travelled to the garden.
Mary went back to the bathroom.
Where is Mary?
bathroom

Daniel journeyed to the garden.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Daniel?

ANSWER: bathroom
PROMPT:  John travelled to the garden.
Mary went back to the bathroom.
Where is Mary?
bathroom

Daniel journeyed to the garden.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Daniel?
garden

Mary went back to the bedroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Where is Sandra?

ANSWER: bedroom
PROMPT:  John travelled to the garden.
Mary went back to the bathroom.
Where is Mary?
bathroom

Daniel journeyed to the garden.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Daniel?
garden

Mary went back to the bedroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Where is Sandra?
bathroom

Mary went to the office.
John travelled to the bedroom.
Where is John?

ANSWER: office
PROMPT:  John travelled to the garden.
Mary went back to the bathroom.
Where is Mary?
bathroom

Daniel journeyed to the garden.
Sandra moved to the bathroom.
Where is Daniel?
garden

Mary went back to the bedroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Where is Sandra?
bathroom

Mary went to the office.
John travelled to the bedroom.
Where is John?
bedroom

Daniel went to the office.
Sandra went back to the garden.
Where is John?

ANSWER: garden
IS FIRST!!
PROMPT:  John journeyed to the office.
John went back to the hallway.
Where is John?
hallway

Mary went back to the kitchen.
John went back to the office.
Where is John?

ANSWER: office
PROMPT:  John journeyed to the office.
John went back to the hallway.
Where is John?
hallway

Mary went back to the kitchen.
John went back to the office.
Where is John?
office

Daniel journeyed to the bedroom.
Mary travelled to the bathroom.
Where is Daniel?

ANSWER: shower
PROMPT:  John journeyed to the office.
John went back to the hallway.
Where is John?
hallway

Mary went back to the kitchen.
John went back to the office.
Where is John?
office

Daniel journeyed to the bedroom.
Mary travelled to the bathroom.
Where is Daniel?
bedroom

John journeyed to the kitchen.
Sandra journeyed to the kitchen.
Where is Mary?

ANSWER: kills seat
PROMPT:  John journeyed to the office.
John went back to the hallway.
Where is John?
hallway

Mary went back to the kitchen.
John went back to the office.
Where is John?
office

Daniel journeyed to the bedroom.
Mary travelled to the bathroom.
Where is Daniel?
bedroom

John journeyed to the kitchen.
Sandra journeyed to the kitchen.
Where is Mary?
bathroom

Daniel travelled to the office.
Daniel journeyed to the bathroom.
Where is Mary?

ANSWER: bedroom
IS FIRST!!
PROMPT:  John travelled to the office.
Daniel went back to the kitchen.
Where is Daniel?
kitchen

John journeyed to the office.
Sandra travelled to the office.
Where is John?

ANSWER: bad
PROMPT:  John travelled to the office.
Daniel went back to the kitchen.
Where is Daniel?
kitchen

John journeyed to the office.
Sandra travelled to the office.
Where is John?
office

Daniel travelled to the kitchen.
Daniel travelled to the bedroom.
Where is Daniel?

ANSWER: bedroom
PROMPT:  John travelled to the office.
Daniel went back to the kitchen.
Where is Daniel?
kitchen

John journeyed to the office.
Sandra travelled to the office.
Where is John?
office

Daniel travelled to the kitchen.
Daniel travelled to the bedroom.
Where is Daniel?
bedroom

Sandra moved to the garden.
John travelled to the bedroom.
Where is Sandra?

ANSWER: bedroom
PROMPT:  John travelled to the office.
Daniel went back to the kitchen.
Where is Daniel?
kitchen

John journeyed to the office.
Sandra travelled to the office.
Where is John?
office

Daniel travelled to the kitchen.
Daniel travelled to the bedroom.
Where is Daniel?
bedroom

Sandra moved to the garden.
John travelled to the bedroom.
Where is Sandra?
garden

Sandra went to the kitchen.
Mary moved to the bedroom.
Where is Sandra?

ANSWER: bedroom
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel travelled to the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

Daniel travelled to the kitchen.
Daniel went to the hallway.
Where is Daniel?

ANSWER: hallway
PROMPT:  Daniel travelled to the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

Daniel travelled to the kitchen.
Daniel went to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary travelled to the hallway.
John went to the hallway.
Where is Mary?

ANSWER: hallway
PROMPT:  Daniel travelled to the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

Daniel travelled to the kitchen.
Daniel went to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary travelled to the hallway.
John went to the hallway.
Where is Mary?
hallway

Sandra moved to the garden.
Mary went to the kitchen.
Where is John?

ANSWER: kitchen
PROMPT:  Daniel travelled to the hallway.
Mary journeyed to the kitchen.
Where is Mary?
kitchen

Daniel travelled to the kitchen.
Daniel went to the hallway.
Where is Daniel?
hallway

Mary travelled to the hallway.
John went to the hallway.
Where is Mary?
hallway

Sandra moved to the garden.
Mary went to the kitchen.
Where is John?
hallway

John moved to the garden.
John went back to the bathroom.
Where is John?

ANSWER: the bathroom
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Daniel moved to the kitchen.
Where is Mary?
hallway

Daniel went to the office.
John moved to the garden.
Where is John?

ANSWER: garden door hallway
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Daniel moved to the kitchen.
Where is Mary?
hallway

Daniel went to the office.
John moved to the garden.
Where is John?
garden

Sandra travelled to the bathroom.
Mary moved to the garden.
Where is Mary?

ANSWER: garden
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Daniel moved to the kitchen.
Where is Mary?
hallway

Daniel went to the office.
John moved to the garden.
Where is John?
garden

Sandra travelled to the bathroom.
Mary moved to the garden.
Where is Mary?
garden

Daniel went to the bathroom.
Sandra moved to the hallway.
Where is Daniel?

ANSWER: garden
PROMPT:  Mary went to the hallway.
Daniel moved to the kitchen.
Where is Mary?
hallway

Daniel went to the office.
John moved to the garden.
Where is John?
garden

Sandra travelled to the bathroom.
Mary moved to the garden.
Where is Mary?
garden

Daniel went to the bathroom.
Sandra moved to the hallway.
Where is Daniel?
bathroom

Mary moved to the hallway.
Mary went to the bathroom.
Where is Mary?

ANSWER: garden
IS FIRST!!
PROMPT:  Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the bedroom.
Where is Daniel?
bedroom

Mary went to the kitchen.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?

ANSWER: the tree
PROMPT:  Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the bedroom.
Where is Daniel?
bedroom

Mary went to the kitchen.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

Mary went to the hallway.
Daniel travelled to the bathroom.
Where is Mary?

ANSWER: bathroom
PROMPT:  Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the bedroom.
Where is Daniel?
bedroom

Mary went to the kitchen.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

Mary went to the hallway.
Daniel travelled to the bathroom.
Where is Mary?
hallway

Daniel went back to the bedroom.
Sandra journeyed to the kitchen.
Where is Mary?

ANSWER: kitchen
PROMPT:  Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the bedroom.
Where is Daniel?
bedroom

Mary went to the kitchen.
Daniel went to the garden.
Where is Daniel?
garden

Mary went to the hallway.
Daniel travelled to the bathroom.
Where is Mary?
hallway

Daniel went back to the bedroom.
Sandra journeyed to the kitchen.
Where is Mary?
hallway

Daniel travelled to the garden.
Daniel went back to the office.
Where is Daniel?

ANSWER: office
IS FIRST!!
PROMPT:  Mary journeyed to the bedroom.
John went to the garden.
Where is Sandra?
kitchen

John travelled to the bedroom.
John moved to the office.
Where is John?

ANSWER: where is john 
PROMPT:  Mary journeyed to the bedroom.
John went to the garden.
Where is Sandra?
kitchen

John travelled to the bedroom.
John moved to the office.
Where is John?
office

Mary went back to the kitchen.
John went back to the hallway.
Where is Mary?

ANSWER: hall
PROMPT:  Mary journeyed to the bedroom.
John went to the garden.
Where is Sandra?
kitchen

John travelled to the bedroom.
John moved to the office.
Where is John?
office

Mary went back to the kitchen.
John went back to the hallway.
Where is Mary?
kitchen

Sandra travelled to the bathroom.
Mary travelled to the office.
Where is John?

ANSWER: office
PROMPT:  Mary journeyed to the bedroom.
John went to the garden.
Where is Sandra?
kitchen

John travelled to the bedroom.
John moved to the office.
Where is John?
office

Mary went back to the kitchen.
John went back to the hallway.
Where is Mary?
kitchen

Sandra travelled to the bathroom.
Mary travelled to the office.
Where is John?
hallway

Sandra went to the garden.
Sandra travelled to the kitchen.
Where is Mary?

ANSWER: kitchen
IS FIRST!!
NUM QUESTIONS: 79 NUM CORRECT: 27 PERCENT ACCURACY: 0.34177215189873417
