2021-12-07 21:26:21,132 INFO     | creating task(s): babi:task10k:6
2021-12-07 21:26:21,209 INFO     | loading fbdialog data: C:\Users\sandr\ParlAI\data\bAbI\tasks_1-20_v1-2\en-valid-10k-nosf\qa6_train.txt
PROMPT:  Daniel moved to the bathroom.
Sandra picked up the apple there.
Is Daniel in the bathroom?

ANSWER: "i'm watching a
PROMPT:  Daniel moved to the bathroom.
Sandra picked up the apple there.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John travelled to the bedroom.
Mary went to the bedroom.
Is Daniel in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel moved to the bathroom.
Sandra picked up the apple there.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John travelled to the bedroom.
Mary went to the bedroom.
Is Daniel in the office?
no

Mary journeyed to the office.
Sandra put down the apple.
Is Mary in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel moved to the bathroom.
Sandra picked up the apple there.
Is Daniel in the bathroom?
yes

John travelled to the bedroom.
Mary went to the bedroom.
Is Daniel in the office?
no

Mary journeyed to the office.
Sandra put down the apple.
Is Mary in the office?
yes

Sandra moved to the office.
Mary journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the bedroom?
no

John travelled to the bedroom.
John travelled to the bathroom.
Is John in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the bedroom?
no

John travelled to the bedroom.
John travelled to the bathroom.
Is John in the garden?
no

Daniel travelled to the bathroom.
John travelled to the hallway.
Is John in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the bedroom?
no

John travelled to the bedroom.
John travelled to the bathroom.
Is John in the garden?
no

Daniel travelled to the bathroom.
John travelled to the hallway.
Is John in the hallway?
yes

Daniel went to the kitchen.
Sandra travelled to the bedroom.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: no
PROMPT:  John picked up the milk there.
Sandra grabbed the football there.
Is Mary in the bedroom?
no

John travelled to the bedroom.
John travelled to the bathroom.
Is John in the garden?
no

Daniel travelled to the bathroom.
John travelled to the hallway.
Is John in the hallway?
yes

Daniel went to the kitchen.
Sandra travelled to the bedroom.
Is Daniel in the kitchen?
yes

Daniel went back to the bedroom.
John went to the bathroom.
Is John in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel picked up the milk there.
Daniel dropped the milk.
Is John in the garden?

ANSWER: because this is everything happening
PROMPT:  Daniel picked up the milk there.
Daniel dropped the milk.
Is John in the garden?
no

Daniel moved to the bathroom.
Daniel journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel picked up the milk there.
Daniel dropped the milk.
Is John in the garden?
no

Daniel moved to the bathroom.
Daniel journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary moved to the office.
Mary went back to the bathroom.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: correction: time isn't
PROMPT:  Daniel picked up the milk there.
Daniel dropped the milk.
Is John in the garden?
no

Daniel moved to the bathroom.
Daniel journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary moved to the office.
Mary went back to the bathroom.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Daniel moved to the garden.
Mary went back to the hallway.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel picked up the milk there.
Daniel dropped the milk.
Is John in the garden?
no

Daniel moved to the bathroom.
Daniel journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary moved to the office.
Mary went back to the bathroom.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Daniel moved to the garden.
Mary went back to the hallway.
Is Mary in the hallway?
yes

Sandra travelled to the hallway.
Mary moved to the garden.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
John went back to the office.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: of course i broke
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
John went back to the office.
Is Sandra in the garden?
no

Daniel journeyed to the hallway.
Mary got the milk there.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
John went back to the office.
Is Sandra in the garden?
no

Daniel journeyed to the hallway.
Mary got the milk there.
Is Daniel in the hallway?
yes

Mary went back to the kitchen.
Sandra moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
John went back to the office.
Is Sandra in the garden?
no

Daniel journeyed to the hallway.
Mary got the milk there.
Is Daniel in the hallway?
yes

Mary went back to the kitchen.
Sandra moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
yes

Mary took the football there.
John went back to the bedroom.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
John went back to the office.
Is Sandra in the garden?
no

Daniel journeyed to the hallway.
Mary got the milk there.
Is Daniel in the hallway?
yes

Mary went back to the kitchen.
Sandra moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
yes

Mary took the football there.
John went back to the bedroom.
Is Mary in the kitchen?
yes

Sandra moved to the office.
Sandra travelled to the bedroom.
Is John in the bedroom?

ANSWER: not
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel travelled to the office.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: bebak mournfully
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel travelled to the office.
Is Sandra in the bedroom?
yes

John went back to the bathroom.
John went to the garden.
Is John in the garden?

ANSWER: 
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel travelled to the office.
Is Sandra in the bedroom?
yes

John went back to the bathroom.
John went to the garden.
Is John in the garden?
yes

Daniel moved to the bathroom.
Daniel moved to the garden.
Is John in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel travelled to the office.
Is Sandra in the bedroom?
yes

John went back to the bathroom.
John went to the garden.
Is John in the garden?
yes

Daniel moved to the bathroom.
Daniel moved to the garden.
Is John in the garden?
yes

John journeyed to the bathroom.
Sandra journeyed to the hallway.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  John journeyed to the kitchen.
Daniel travelled to the office.
Is Sandra in the bedroom?
yes

John went back to the bathroom.
John went to the garden.
Is John in the garden?
yes

Daniel moved to the bathroom.
Daniel moved to the garden.
Is John in the garden?
yes

John journeyed to the bathroom.
Sandra journeyed to the hallway.
Is Sandra in the hallway?
yes

Daniel moved to the bedroom.
Daniel went to the office.
Is John in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary went to the office.
Mary grabbed the apple there.
Is Daniel in the office?

ANSWER: 
PROMPT:  Mary went to the office.
Mary grabbed the apple there.
Is Daniel in the office?
yes

Mary grabbed the football there.
Mary took the apple there.
Mary put down the football.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Mary went to the office.
Mary grabbed the apple there.
Is Daniel in the office?
yes

Mary grabbed the football there.
Mary took the apple there.
Mary put down the football.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the hallway?
no

Mary took the football there.
Daniel travelled to the garden.
Is Daniel in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went to the office.
Mary grabbed the apple there.
Is Daniel in the office?
yes

Mary grabbed the football there.
Mary took the apple there.
Mary put down the football.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the hallway?
no

Mary took the football there.
Daniel travelled to the garden.
Is Daniel in the office?
no

Mary left the apple.
John took the apple there.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary went to the office.
Mary grabbed the apple there.
Is Daniel in the office?
yes

Mary grabbed the football there.
Mary took the apple there.
Mary put down the football.
Daniel journeyed to the office.
Is Daniel in the hallway?
no

Mary took the football there.
Daniel travelled to the garden.
Is Daniel in the office?
no

Mary left the apple.
John took the apple there.
Is Daniel in the garden?
yes

Mary journeyed to the bathroom.
John dropped the apple.
Is Mary in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John grabbed the apple there.
Daniel moved to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: daniel emerged from the kitchen
PROMPT:  John grabbed the apple there.
Daniel moved to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
no

Mary picked up the milk there.
John journeyed to the bathroom.
Is John in the bathroom?

ANSWER: john decided he should leave
PROMPT:  John grabbed the apple there.
Daniel moved to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
no

Mary picked up the milk there.
John journeyed to the bathroom.
Is John in the bathroom?
yes

Mary put down the milk.
Daniel took the football there.
Is John in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John grabbed the apple there.
Daniel moved to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
no

Mary picked up the milk there.
John journeyed to the bathroom.
Is John in the bathroom?
yes

Mary put down the milk.
Daniel took the football there.
Is John in the garden?
no

Mary picked up the milk there.
John went back to the office.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  John grabbed the apple there.
Daniel moved to the hallway.
Is Daniel in the kitchen?
no

Mary picked up the milk there.
John journeyed to the bathroom.
Is John in the bathroom?
yes

Mary put down the milk.
Daniel took the football there.
Is John in the garden?
no

Mary picked up the milk there.
John went back to the office.
Is John in the office?
yes

Mary discarded the milk.
Sandra picked up the apple there.
Is John in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  John grabbed the milk there.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the office?

ANSWER: yes he's in the
PROMPT:  John grabbed the milk there.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the office?
yes

Daniel moved to the office.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the office?

ANSWER: sry daniel didn't
PROMPT:  John grabbed the milk there.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the office?
yes

Daniel moved to the office.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the office?
no

Daniel journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the garden.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  John grabbed the milk there.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the office?
yes

Daniel moved to the office.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the office?
no

Daniel journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the garden.
Is Daniel in the hallway?
yes

Sandra got the apple there.
Sandra went back to the kitchen.
Is Sandra in the hallway?

ANSWER: no
PROMPT:  John grabbed the milk there.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the office?
yes

Daniel moved to the office.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the office?
no

Daniel journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the garden.
Is Daniel in the hallway?
yes

Sandra got the apple there.
Sandra went back to the kitchen.
Is Sandra in the hallway?
no

Daniel got the milk there.
Mary picked up the football there.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: no
PROMPT:  John went to the kitchen.
Mary moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: no she was not
PROMPT:  John went to the kitchen.
Mary moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?
yes

John journeyed to the bedroom.
Sandra travelled to the office.
Is John in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  John went to the kitchen.
Mary moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?
yes

John journeyed to the bedroom.
Sandra travelled to the office.
Is John in the bedroom?
yes

John journeyed to the garden.
Sandra got the apple there.
Is Sandra in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  John went to the kitchen.
Mary moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?
yes

John journeyed to the bedroom.
Sandra travelled to the office.
Is John in the bedroom?
yes

John journeyed to the garden.
Sandra got the apple there.
Is Sandra in the bathroom?
no

Sandra put down the apple.
Sandra took the apple there.
Is Sandra in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  John went to the kitchen.
Mary moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?
yes

John journeyed to the bedroom.
Sandra travelled to the office.
Is John in the bedroom?
yes

John journeyed to the garden.
Sandra got the apple there.
Is Sandra in the bathroom?
no

Sandra put down the apple.
Sandra took the apple there.
Is Sandra in the office?
yes

Mary went back to the bathroom.
Sandra went to the bedroom.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
John picked up the milk there.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: is that a dream
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
John picked up the milk there.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the office.
John journeyed to the kitchen.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
John picked up the milk there.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the office.
John journeyed to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

Sandra picked up the apple there.
Sandra went to the garden.
Is Sandra in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
John picked up the milk there.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the office.
John journeyed to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

Sandra picked up the apple there.
Sandra went to the garden.
Is Sandra in the garden?
yes

John travelled to the bathroom.
Sandra put down the apple there.
Is John in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel went to the bathroom.
John picked up the milk there.
Is Sandra in the kitchen?
no

Sandra travelled to the office.
John journeyed to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

Sandra picked up the apple there.
Sandra went to the garden.
Is Sandra in the garden?
yes

John travelled to the bathroom.
Sandra put down the apple there.
Is John in the bathroom?
yes

Mary moved to the kitchen.
John went to the office.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra got the apple there.
John took the milk there.
Is Mary in the kitchen?

ANSWER: paul asked
PROMPT:  Sandra got the apple there.
John took the milk there.
Is Mary in the kitchen?
yes

Daniel went back to the garden.
John journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra got the apple there.
John took the milk there.
Is Mary in the kitchen?
yes

Daniel went back to the garden.
John journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel travelled to the bedroom.
Sandra moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra got the apple there.
John took the milk there.
Is Mary in the kitchen?
yes

Daniel went back to the garden.
John journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel travelled to the bedroom.
Sandra moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?
no

Daniel moved to the office.
John journeyed to the garden.
Is Daniel in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra got the apple there.
John took the milk there.
Is Mary in the kitchen?
yes

Daniel went back to the garden.
John journeyed to the hallway.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel travelled to the bedroom.
Sandra moved to the office.
Is Sandra in the kitchen?
no

Daniel moved to the office.
John journeyed to the garden.
Is Daniel in the office?
yes

John went back to the office.
Mary went back to the garden.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra went to the bedroom.
Daniel went back to the bathroom.
Is John in the office?

ANSWER: pulling off his t
PROMPT:  Sandra went to the bedroom.
Daniel went back to the bathroom.
Is John in the office?
yes

John took the apple there.
Mary journeyed to the hallway.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: maybe
PROMPT:  Sandra went to the bedroom.
Daniel went back to the bathroom.
Is John in the office?
yes

John took the apple there.
Mary journeyed to the hallway.
Is Mary in the bedroom?
no

Mary got the football there.
John put down the apple.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra went to the bedroom.
Daniel went back to the bathroom.
Is John in the office?
yes

John took the apple there.
Mary journeyed to the hallway.
Is Mary in the bedroom?
no

Mary got the football there.
John put down the apple.
Is Mary in the hallway?
yes

Mary travelled to the bedroom.
Daniel moved to the bathroom.
Is Daniel in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra went to the bedroom.
Daniel went back to the bathroom.
Is John in the office?
yes

John took the apple there.
Mary journeyed to the hallway.
Is Mary in the bedroom?
no

Mary got the football there.
John put down the apple.
Is Mary in the hallway?
yes

Mary travelled to the bedroom.
Daniel moved to the bathroom.
Is Daniel in the bathroom?
yes

Daniel moved to the bedroom.
John picked up the apple there.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John left the apple.
John took the apple there.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: daniel had thrown the apple
PROMPT:  John left the apple.
John took the apple there.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel picked up the apple there.
Daniel discarded the apple.
John got the apple there.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: yes  
PROMPT:  John left the apple.
John took the apple there.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel picked up the apple there.
Daniel discarded the apple.
John got the apple there.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

Mary journeyed to the garden.
Daniel journeyed to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: till dirty diapers john
PROMPT:  John left the apple.
John took the apple there.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel picked up the apple there.
Daniel discarded the apple.
John got the apple there.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

Mary journeyed to the garden.
Daniel journeyed to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
no

John journeyed to the kitchen.
Daniel went to the bedroom.
Is Mary in the garden?

ANSWER: ish okay
PROMPT:  John left the apple.
John took the apple there.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel picked up the apple there.
Daniel discarded the apple.
John got the apple there.
Mary went to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

Mary journeyed to the garden.
Daniel journeyed to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
no

John journeyed to the kitchen.
Daniel went to the bedroom.
Is Mary in the garden?
yes

John took the milk there.
John dropped the milk.
Is John in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John got the milk there.
John dropped the apple there.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: eric says
PROMPT:  John got the milk there.
John dropped the apple there.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Is Mary in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  John got the milk there.
John dropped the apple there.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Is Mary in the hallway?
no

John took the milk there.
Daniel travelled to the hallway.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  John got the milk there.
John dropped the apple there.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Is Mary in the hallway?
no

John took the milk there.
Daniel travelled to the hallway.
Is John in the kitchen?
no

Mary went to the office.
Mary journeyed to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John got the milk there.
John dropped the apple there.
Is Daniel in the bedroom?
yes

Mary travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Is Mary in the hallway?
no

John took the milk there.
Daniel travelled to the hallway.
Is John in the kitchen?
no

Mary went to the office.
Mary journeyed to the bathroom.
Is Mary in the bathroom?
yes

Mary moved to the bedroom.
Daniel picked up the football there.
Is Mary in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  John left the milk.
John got the milk there.
Is Mary in the office?

ANSWER: he went out mary
PROMPT:  John left the milk.
John got the milk there.
Is Mary in the office?
no

Mary took the milk there.
Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the garden.
Sandra left the apple there.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: mary and sandra went to
PROMPT:  John left the milk.
John got the milk there.
Is Mary in the office?
no

Mary took the milk there.
Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the garden.
Sandra left the apple there.
Is Mary in the bathroom?
no

Sandra picked up the apple there.
Sandra went back to the office.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: no
PROMPT:  John left the milk.
John got the milk there.
Is Mary in the office?
no

Mary took the milk there.
Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the garden.
Sandra left the apple there.
Is Mary in the bathroom?
no

Sandra picked up the apple there.
Sandra went back to the office.
Is Sandra in the kitchen?
no

Mary went to the kitchen.
Mary moved to the bedroom.
Is Mary in the bathroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John left the milk.
John got the milk there.
Is Mary in the office?
no

Mary took the milk there.
Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the garden.
Sandra left the apple there.
Is Mary in the bathroom?
no

Sandra picked up the apple there.
Sandra went back to the office.
Is Sandra in the kitchen?
no

Mary went to the kitchen.
Mary moved to the bedroom.
Is Mary in the bathroom?
no

John moved to the garden.
John moved to the kitchen.
Is Sandra in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra left the apple.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the kitchen?

ANSWER: 
PROMPT:  Sandra left the apple.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the kitchen?
yes

John moved to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is John in the garden?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra left the apple.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the kitchen?
yes

John moved to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is John in the garden?
no

Sandra travelled to the bathroom.
Mary went to the bathroom.
Is Sandra in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra left the apple.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the kitchen?
yes

John moved to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is John in the garden?
no

Sandra travelled to the bathroom.
Mary went to the bathroom.
Is Sandra in the office?
no

Mary went back to the bedroom.
Daniel journeyed to the kitchen.
Is Mary in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra left the apple.
Daniel went to the bedroom.
Is John in the kitchen?
yes

John moved to the kitchen.
Mary went to the garden.
Is John in the garden?
no

Sandra travelled to the bathroom.
Mary went to the bathroom.
Is Sandra in the office?
no

Mary went back to the bedroom.
Daniel journeyed to the kitchen.
Is Mary in the garden?
no

Sandra grabbed the football there.
John went back to the garden.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Daniel moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?

ANSWER: he was
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Daniel moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel took the football there.
John travelled to the kitchen.
Is John in the kitchen?

ANSWER: no
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Daniel moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel took the football there.
John travelled to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

John travelled to the bedroom.
John picked up the milk there.
Is John in the bedroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Daniel moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel took the football there.
John travelled to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

John travelled to the bedroom.
John picked up the milk there.
Is John in the bedroom?
yes

Daniel journeyed to the kitchen.
John put down the milk there.
Is John in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  Sandra took the apple there.
Daniel moved to the bathroom.
Is Daniel in the hallway?
no

Daniel took the football there.
John travelled to the kitchen.
Is John in the kitchen?
yes

John travelled to the bedroom.
John picked up the milk there.
Is John in the bedroom?
yes

Daniel journeyed to the kitchen.
John put down the milk there.
Is John in the kitchen?
no

Sandra went to the bathroom.
Sandra took the apple there.
Is Daniel in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?

ANSWER: sandra went in
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Daniel journeyed to the bathroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Daniel journeyed to the bathroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the bathroom?
no

John went back to the kitchen.
John went back to the office.
Is John in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Daniel journeyed to the bathroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the bathroom?
no

John went back to the kitchen.
John went back to the office.
Is John in the office?
yes

Mary grabbed the football there.
Mary picked up the apple there.
Is John in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra went back to the bedroom.
Is Sandra in the bedroom?
yes

Daniel journeyed to the bathroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Is Daniel in the bathroom?
no

John went back to the kitchen.
John went back to the office.
Is John in the office?
yes

Mary grabbed the football there.
Mary picked up the apple there.
Is John in the office?
yes

Daniel journeyed to the office.
Daniel journeyed to the bedroom.
Is Daniel in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?

ANSWER: ellea look in the
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Daniel took the football there.
Daniel dropped the football there.
Daniel travelled to the kitchen.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?

ANSWER: yes
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Daniel took the football there.
Daniel dropped the football there.
Daniel travelled to the kitchen.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
yes

Sandra moved to the office.
John journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the office?

ANSWER: yes
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Daniel took the football there.
Daniel dropped the football there.
Daniel travelled to the kitchen.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
yes

Sandra moved to the office.
John journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the office?
yes

Sandra went back to the garden.
Sandra grabbed the football there.
Is Sandra in the bathroom?

ANSWER: yes
PROMPT:  John took the milk there.
Sandra moved to the kitchen.
Is Sandra in the kitchen?
yes

Daniel took the football there.
Daniel dropped the football there.
Daniel travelled to the kitchen.
Mary journeyed to the kitchen.
Is Daniel in the kitchen?
yes

Sandra moved to the office.
John journeyed to the bathroom.
Is Sandra in the office?
yes

Sandra went back to the garden.
Sandra grabbed the football there.
Is Sandra in the bathroom?
no

Mary journeyed to the office.
John journeyed to the garden.
Is Mary in the bedroom?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel travelled to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?

ANSWER: "wuh the
PROMPT:  Daniel travelled to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?
no

Mary journeyed to the garden.
Mary took the milk there.
Is Mary in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel travelled to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?
no

Mary journeyed to the garden.
Mary took the milk there.
Is Mary in the office?
no

Sandra went back to the bedroom.
John grabbed the apple there.
Is Mary in the garden?

ANSWER: no
PROMPT:  Daniel travelled to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?
no

Mary journeyed to the garden.
Mary took the milk there.
Is Mary in the office?
no

Sandra went back to the bedroom.
John grabbed the apple there.
Is Mary in the garden?
yes

John went back to the office.
Sandra went to the hallway.
Is John in the hallway?

ANSWER: yes
PROMPT:  Daniel travelled to the bedroom.
John went to the kitchen.
Is Daniel in the garden?
no

Mary journeyed to the garden.
Mary took the milk there.
Is Mary in the office?
no

Sandra went back to the bedroom.
John grabbed the apple there.
Is Mary in the garden?
yes

John went back to the office.
Sandra went to the hallway.
Is John in the hallway?
no

Daniel journeyed to the garden.
Sandra travelled to the bathroom.
Is Sandra in the office?

ANSWER: no
PROMPT:  Mary travelled to the bathroom.
Daniel travelled to the bathroom.
Is Mary in the office?

ANSWER: mary is in the office
NUM QUESTIONS: 100 NUM CORRECT: 35 PERCENT ACCURACY: 0.35
