2021-12-07 21:30:46,019 INFO     | creating task(s): babi:task10k:8
2021-12-07 21:30:46,091 INFO     | loading fbdialog data: C:\Users\sandr\ParlAI\data\bAbI\tasks_1-20_v1-2\en-valid-10k-nosf\qa8_train.txt
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Daniel travelled to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the kitchen.
Mary went to the hallway.
Daniel moved to the bathroom.
John got the apple there.
What is John carrying?

ANSWER: mary carries the apple
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Daniel travelled to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the kitchen.
Mary went to the hallway.
Daniel moved to the bathroom.
John got the apple there.
What is John carrying?
apple

Mary went back to the kitchen.
Daniel travelled to the bedroom.
What is John carrying?

ANSWER: there is a crock
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Daniel travelled to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the kitchen.
Mary went to the hallway.
Daniel moved to the bathroom.
John got the apple there.
What is John carrying?
apple

Mary went back to the kitchen.
Daniel travelled to the bedroom.
What is John carrying?
apple

John went back to the office.
John journeyed to the bathroom.
What is John carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Sandra moved to the bedroom.
Daniel travelled to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
John journeyed to the bedroom.
Daniel went back to the kitchen.
Mary went to the hallway.
Daniel moved to the bathroom.
John got the apple there.
What is John carrying?
apple

Mary went back to the kitchen.
Daniel travelled to the bedroom.
What is John carrying?
apple

John went back to the office.
John journeyed to the bathroom.
What is John carrying?
apple

Mary moved to the garden.
John journeyed to the kitchen.
John moved to the bedroom.
John discarded the apple.
What is John carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the office.
What is John carrying?

ANSWER: salomon found the loaf
PROMPT:  Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the office.
What is John carrying?
nothing

John went to the bathroom.
Sandra went to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Sandra went to the garden.
Mary journeyed to the kitchen.
John moved to the bedroom.
Daniel journeyed to the office.
John went to the bathroom.
Daniel grabbed the milk there.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?

ANSWER: something
PROMPT:  Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the office.
What is John carrying?
nothing

John went to the bathroom.
Sandra went to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Sandra went to the garden.
Mary journeyed to the kitchen.
John moved to the bedroom.
Daniel journeyed to the office.
John went to the bathroom.
Daniel grabbed the milk there.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

Mary took the football there.
Mary journeyed to the kitchen.
What is Daniel carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the office.
What is John carrying?
nothing

John went to the bathroom.
Sandra went to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Sandra went to the garden.
Mary journeyed to the kitchen.
John moved to the bedroom.
Daniel journeyed to the office.
John went to the bathroom.
Daniel grabbed the milk there.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

Mary took the football there.
Mary journeyed to the kitchen.
What is Daniel carrying?
milk

John went to the garden.
Sandra moved to the kitchen.
What is Mary carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the office.
What is John carrying?
nothing

John went to the bathroom.
Sandra went to the bedroom.
Daniel went to the bathroom.
Sandra went to the garden.
Mary journeyed to the kitchen.
John moved to the bedroom.
Daniel journeyed to the office.
John went to the bathroom.
Daniel grabbed the milk there.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

Mary took the football there.
Mary journeyed to the kitchen.
What is Daniel carrying?
milk

John went to the garden.
Sandra moved to the kitchen.
What is Mary carrying?
football

Daniel discarded the milk.
Daniel got the milk there.
What is Daniel carrying?

ANSWER: seeds
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?

ANSWER: mary insisted on announcing that
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

Daniel grabbed the football there.
Sandra journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: kindling
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

Daniel grabbed the football there.
Sandra journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
football

Daniel discarded the football.
Daniel moved to the bathroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: football
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

Daniel grabbed the football there.
Sandra journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
football

Daniel discarded the football.
Daniel moved to the bathroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Mary went to the kitchen.
Daniel went to the office.
What is Daniel carrying?

ANSWER: rope
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Mary journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

Daniel grabbed the football there.
Sandra journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
football

Daniel discarded the football.
Daniel moved to the bathroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Mary went to the kitchen.
Daniel went to the office.
What is Daniel carrying?
nothing

Daniel travelled to the bathroom.
John journeyed to the hallway.
Sandra went to the kitchen.
Mary picked up the football there.
What is Mary carrying?

ANSWER: football
PROMPT:  Daniel went back to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
What is Mary carrying?

ANSWER: it looked a bit heavy
PROMPT:  Daniel went back to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
What is Mary carrying?
football

John moved to the bathroom.
Mary moved to the bathroom.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
Daniel got the apple there.
John moved to the kitchen.
What is Daniel carrying?

ANSWER: dick
PROMPT:  Daniel went back to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
What is Mary carrying?
football

John moved to the bathroom.
Mary moved to the bathroom.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
Daniel got the apple there.
John moved to the kitchen.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel left the apple.
John travelled to the office.
What is Daniel carrying?

ANSWER: baby
PROMPT:  Daniel went back to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
What is Mary carrying?
football

John moved to the bathroom.
Mary moved to the bathroom.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
Daniel got the apple there.
John moved to the kitchen.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel left the apple.
John travelled to the office.
What is Daniel carrying?
nothing

Daniel took the apple there.
Daniel dropped the apple.
What is Daniel carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Daniel went back to the kitchen.
Daniel went back to the bedroom.
What is Mary carrying?
football

John moved to the bathroom.
Mary moved to the bathroom.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel journeyed to the garden.
Daniel got the apple there.
John moved to the kitchen.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel left the apple.
John travelled to the office.
What is Daniel carrying?
nothing

Daniel took the apple there.
Daniel dropped the apple.
What is Daniel carrying?
nothing

Mary went to the bedroom.
John journeyed to the kitchen.
What is Daniel carrying?

ANSWER: a glass
PROMPT:  Daniel got the apple there.
Sandra journeyed to the garden.
What is Daniel carrying?

ANSWER: what color is daniel's
PROMPT:  Daniel got the apple there.
Sandra journeyed to the garden.
What is Daniel carrying?
apple

Sandra grabbed the apple there.
Sandra dropped the apple.
What is Sandra carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Daniel got the apple there.
Sandra journeyed to the garden.
What is Daniel carrying?
apple

Sandra grabbed the apple there.
Sandra dropped the apple.
What is Sandra carrying?
nothing

Sandra went back to the hallway.
Mary moved to the hallway.
What is Sandra carrying?

ANSWER: hat
PROMPT:  Daniel got the apple there.
Sandra journeyed to the garden.
What is Daniel carrying?
apple

Sandra grabbed the apple there.
Sandra dropped the apple.
What is Sandra carrying?
nothing

Sandra went back to the hallway.
Mary moved to the hallway.
What is Sandra carrying?
nothing

Mary journeyed to the bathroom.
Daniel went back to the office.
What is Sandra carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  Daniel got the apple there.
Sandra journeyed to the garden.
What is Daniel carrying?
apple

Sandra grabbed the apple there.
Sandra dropped the apple.
What is Sandra carrying?
nothing

Sandra went back to the hallway.
Mary moved to the hallway.
What is Sandra carrying?
nothing

Mary journeyed to the bathroom.
Daniel went back to the office.
What is Sandra carrying?
nothing

Sandra got the milk there.
Mary went back to the kitchen.
What is Sandra carrying?

ANSWER: heath bag
PROMPT:  John travelled to the bathroom.
Daniel grabbed the football there.
What is Daniel carrying?

ANSWER: hey ang, where's
PROMPT:  John travelled to the bathroom.
Daniel grabbed the football there.
What is Daniel carrying?
football

Daniel journeyed to the kitchen.
John journeyed to the garden.
Daniel took the milk there.
John journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: coffee drink
PROMPT:  John travelled to the bathroom.
Daniel grabbed the football there.
What is Daniel carrying?
football

Daniel journeyed to the kitchen.
John journeyed to the garden.
Daniel took the milk there.
John journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
milk

Daniel journeyed to the hallway.
Sandra journeyed to the office.
What is Daniel carrying?

ANSWER: paper
PROMPT:  John travelled to the bathroom.
Daniel grabbed the football there.
What is Daniel carrying?
football

Daniel journeyed to the kitchen.
John journeyed to the garden.
Daniel took the milk there.
John journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
milk

Daniel journeyed to the hallway.
Sandra journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

John travelled to the kitchen.
Daniel dropped the milk.
What is Daniel carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  John travelled to the bathroom.
Daniel grabbed the football there.
What is Daniel carrying?
football

Daniel journeyed to the kitchen.
John journeyed to the garden.
Daniel took the milk there.
John journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
milk

Daniel journeyed to the hallway.
Sandra journeyed to the office.
What is Daniel carrying?
milk

John travelled to the kitchen.
Daniel dropped the milk.
What is Daniel carrying?
nothing

Daniel moved to the office.
John went to the office.
What is Daniel carrying?

ANSWER: donation
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Sandra went to the bedroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: sandra looked at the
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Sandra went to the bedroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the bathroom.
What is Sandra carrying?

ANSWER: today shawls and
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Sandra went to the bedroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the bathroom.
What is Sandra carrying?
apple

John went back to the bathroom.
Sandra went back to the kitchen.
What is Sandra carrying?

ANSWER: bathroom
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Sandra went to the bedroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the bathroom.
What is Sandra carrying?
apple

John went back to the bathroom.
Sandra went back to the kitchen.
What is Sandra carrying?
apple

Mary went to the bedroom.
Sandra discarded the apple.
What is Sandra carrying?

ANSWER: trying to preserve herself
PROMPT:  Mary journeyed to the hallway.
Sandra went to the bedroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra grabbed the apple there.
Mary went back to the bathroom.
What is Sandra carrying?
apple

John went back to the bathroom.
Sandra went back to the kitchen.
What is Sandra carrying?
apple

Mary went to the bedroom.
Sandra discarded the apple.
What is Sandra carrying?
nothing

Mary moved to the office.
Mary grabbed the milk there.
What is Sandra carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  Mary left the milk.
Mary moved to the kitchen.
What is Mary carrying?

ANSWER: frances frowned
PROMPT:  Mary left the milk.
Mary moved to the kitchen.
What is Mary carrying?
nothing

Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the garden.
Sandra went back to the kitchen.
Daniel journeyed to the office.
John picked up the apple there.
Sandra travelled to the bedroom.
What is John carrying?

ANSWER: no apples
PROMPT:  Mary left the milk.
Mary moved to the kitchen.
What is Mary carrying?
nothing

Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the garden.
Sandra went back to the kitchen.
Daniel journeyed to the office.
John picked up the apple there.
Sandra travelled to the bedroom.
What is John carrying?
apple

John travelled to the kitchen.
John moved to the garden.
What is John carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Mary left the milk.
Mary moved to the kitchen.
What is Mary carrying?
nothing

Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the garden.
Sandra went back to the kitchen.
Daniel journeyed to the office.
John picked up the apple there.
Sandra travelled to the bedroom.
What is John carrying?
apple

John travelled to the kitchen.
John moved to the garden.
What is John carrying?
apple

Daniel went back to the bathroom.
Daniel went to the kitchen.
John journeyed to the bathroom.
Sandra travelled to the hallway.
John left the apple.
Sandra got the football there.
What is John carrying?

ANSWER: fasset
PROMPT:  Mary left the milk.
Mary moved to the kitchen.
What is Mary carrying?
nothing

Daniel journeyed to the bedroom.
John journeyed to the garden.
Sandra went back to the kitchen.
Daniel journeyed to the office.
John picked up the apple there.
Sandra travelled to the bedroom.
What is John carrying?
apple

John travelled to the kitchen.
John moved to the garden.
What is John carrying?
apple

Daniel went back to the bathroom.
Daniel went to the kitchen.
John journeyed to the bathroom.
Sandra travelled to the hallway.
John left the apple.
Sandra got the football there.
What is John carrying?
nothing

John picked up the apple there.
Sandra moved to the bathroom.
What is John carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Mary travelled to the garden.
Sandra left the football.
What is John carrying?

ANSWER: john gathers the books
PROMPT:  Mary travelled to the garden.
Sandra left the football.
What is John carrying?
apple

Mary went to the hallway.
Mary took the milk there.
What is Mary carrying?

ANSWER: play
PROMPT:  Mary travelled to the garden.
Sandra left the football.
What is John carrying?
apple

Mary went to the hallway.
Mary took the milk there.
What is Mary carrying?
milk

Mary travelled to the garden.
Daniel went to the garden.
What is Mary carrying?

ANSWER: punch
PROMPT:  Mary travelled to the garden.
Sandra left the football.
What is John carrying?
apple

Mary went to the hallway.
Mary took the milk there.
What is Mary carrying?
milk

Mary travelled to the garden.
Daniel went to the garden.
What is Mary carrying?
milk

John journeyed to the office.
John moved to the garden.
What is Mary carrying?

ANSWER: bobber
PROMPT:  Mary travelled to the garden.
Sandra left the football.
What is John carrying?
apple

Mary went to the hallway.
Mary took the milk there.
What is Mary carrying?
milk

Mary travelled to the garden.
Daniel went to the garden.
What is Mary carrying?
milk

John journeyed to the office.
John moved to the garden.
What is Mary carrying?
milk

John moved to the hallway.
Mary moved to the hallway.
Sandra journeyed to the bedroom.
John travelled to the office.
Sandra grabbed the football there.
John picked up the apple there.
What is Sandra carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Sandra moved to the office.
John put down the apple.
What is John carrying?

ANSWER: did john just say the
PROMPT:  Sandra moved to the office.
John put down the apple.
What is John carrying?
nothing

Mary moved to the garden.
John went to the office.
John took the football there.
Sandra journeyed to the garden.
What is John carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  Sandra moved to the office.
John put down the apple.
What is John carrying?
nothing

Mary moved to the garden.
John went to the office.
John took the football there.
Sandra journeyed to the garden.
What is John carrying?
football

John went back to the kitchen.
Mary went to the office.
What is John carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  Sandra moved to the office.
John put down the apple.
What is John carrying?
nothing

Mary moved to the garden.
John went to the office.
John took the football there.
Sandra journeyed to the garden.
What is John carrying?
football

John went back to the kitchen.
Mary went to the office.
What is John carrying?
football

Daniel journeyed to the bathroom.
Daniel journeyed to the office.
John discarded the football.
Sandra went back to the kitchen.
What is John carrying?

ANSWER:  football
PROMPT:  Sandra moved to the office.
John put down the apple.
What is John carrying?
nothing

Mary moved to the garden.
John went to the office.
John took the football there.
Sandra journeyed to the garden.
What is John carrying?
football

John went back to the kitchen.
Mary went to the office.
What is John carrying?
football

Daniel journeyed to the bathroom.
Daniel journeyed to the office.
John discarded the football.
Sandra went back to the kitchen.
What is John carrying?
nothing

John picked up the football there.
Mary went back to the hallway.
What is John carrying?

ANSWER: football
PROMPT:  John travelled to the office.
John dropped the football there.
What is John carrying?

ANSWER: the nfl teams and the
PROMPT:  John travelled to the office.
John dropped the football there.
What is John carrying?
nothing

John journeyed to the garden.
Mary picked up the football there.
What is Mary carrying?

ANSWER: her
PROMPT:  John travelled to the office.
John dropped the football there.
What is John carrying?
nothing

John journeyed to the garden.
Mary picked up the football there.
What is Mary carrying?
football

John went back to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
What is Mary carrying?

ANSWER: chair
PROMPT:  John travelled to the office.
John dropped the football there.
What is John carrying?
nothing

John journeyed to the garden.
Mary picked up the football there.
What is Mary carrying?
football

John went back to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
What is Mary carrying?
football

John journeyed to the kitchen.
John journeyed to the garden.
What is Mary carrying?

ANSWER: food
PROMPT:  John travelled to the office.
John dropped the football there.
What is John carrying?
nothing

John journeyed to the garden.
Mary picked up the football there.
What is Mary carrying?
football

John went back to the bedroom.
Sandra travelled to the hallway.
What is Mary carrying?
football

John journeyed to the kitchen.
John journeyed to the garden.
What is Mary carrying?
football

John picked up the milk there.
Mary put down the football there.
What is John carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  John dropped the milk.
Mary went back to the garden.
What is John carrying?

ANSWER: joaquin was watching her
PROMPT:  John dropped the milk.
Mary went back to the garden.
What is John carrying?
nothing

John went back to the office.
John journeyed to the bedroom.
Daniel took the football there.
Daniel went back to the bathroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  John dropped the milk.
Mary went back to the garden.
What is John carrying?
nothing

John went back to the office.
John journeyed to the bedroom.
Daniel took the football there.
Daniel went back to the bathroom.
What is Daniel carrying?
football

Daniel took the apple there.
Daniel went back to the kitchen.
What is Daniel carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  John dropped the milk.
Mary went back to the garden.
What is John carrying?
nothing

John went back to the office.
John journeyed to the bedroom.
Daniel took the football there.
Daniel went back to the bathroom.
What is Daniel carrying?
football

Daniel took the apple there.
Daniel went back to the kitchen.
What is Daniel carrying?
football apple

Daniel grabbed the milk there.
Daniel travelled to the hallway.
What is Daniel carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  John dropped the milk.
Mary went back to the garden.
What is John carrying?
nothing

John went back to the office.
John journeyed to the bedroom.
Daniel took the football there.
Daniel went back to the bathroom.
What is Daniel carrying?
football

Daniel took the apple there.
Daniel went back to the kitchen.
What is Daniel carrying?
football apple

Daniel grabbed the milk there.
Daniel travelled to the hallway.
What is Daniel carrying?
football apple milk

John journeyed to the office.
Daniel went back to the bathroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: bread
PROMPT:  Sandra went to the office.
John travelled to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel went to the office.
Daniel left the football.
Mary travelled to the hallway.
What is Daniel carrying?

ANSWER: mary looks at the wall
PROMPT:  Sandra went to the office.
John travelled to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel went to the office.
Daniel left the football.
Mary travelled to the hallway.
What is Daniel carrying?
apple milk

Sandra journeyed to the bedroom.
Mary journeyed to the kitchen.
Sandra travelled to the kitchen.
Daniel moved to the bathroom.
Sandra moved to the hallway.
Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary got the milk there.
What is Mary carrying?

ANSWER: lunch box
PROMPT:  Sandra went to the office.
John travelled to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel went to the office.
Daniel left the football.
Mary travelled to the hallway.
What is Daniel carrying?
apple milk

Sandra journeyed to the bedroom.
Mary journeyed to the kitchen.
Sandra travelled to the kitchen.
Daniel moved to the bathroom.
Sandra moved to the hallway.
Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary got the milk there.
What is Mary carrying?
milk

Mary dropped the milk.
Mary went back to the kitchen.
What is Mary carrying?

ANSWER: apple milk
PROMPT:  Sandra went to the office.
John travelled to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel went to the office.
Daniel left the football.
Mary travelled to the hallway.
What is Daniel carrying?
apple milk

Sandra journeyed to the bedroom.
Mary journeyed to the kitchen.
Sandra travelled to the kitchen.
Daniel moved to the bathroom.
Sandra moved to the hallway.
Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary got the milk there.
What is Mary carrying?
milk

Mary dropped the milk.
Mary went back to the kitchen.
What is Mary carrying?
nothing

Daniel travelled to the garden.
Daniel picked up the milk there.
What is Daniel carrying?

ANSWER: a hat
PROMPT:  Sandra went to the office.
John travelled to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel went to the office.
Daniel left the football.
Mary travelled to the hallway.
What is Daniel carrying?
apple milk

Sandra journeyed to the bedroom.
Mary journeyed to the kitchen.
Sandra travelled to the kitchen.
Daniel moved to the bathroom.
Sandra moved to the hallway.
Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary got the milk there.
What is Mary carrying?
milk

Mary dropped the milk.
Mary went back to the kitchen.
What is Mary carrying?
nothing

Daniel travelled to the garden.
Daniel picked up the milk there.
What is Daniel carrying?
milk

Mary went back to the bathroom.
John went back to the bedroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: the milk
PROMPT:  Daniel put down the milk there.
Daniel journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: when he is about to
PROMPT:  Daniel put down the milk there.
Daniel journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra got the milk there.
John went to the bathroom.
What is Sandra carrying?

ANSWER: two shirts
PROMPT:  Daniel put down the milk there.
Daniel journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra got the milk there.
John went to the bathroom.
What is Sandra carrying?
milk

John went to the garden.
John travelled to the hallway.
What is Sandra carrying?

ANSWER: book
PROMPT:  Daniel put down the milk there.
Daniel journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra got the milk there.
John went to the bathroom.
What is Sandra carrying?
milk

John went to the garden.
John travelled to the hallway.
What is Sandra carrying?
milk

John went to the kitchen.
Sandra left the milk.
What is Sandra carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  Daniel put down the milk there.
Daniel journeyed to the bathroom.
What is Daniel carrying?
nothing

Sandra got the milk there.
John went to the bathroom.
What is Sandra carrying?
milk

John went to the garden.
John travelled to the hallway.
What is Sandra carrying?
milk

John went to the kitchen.
Sandra left the milk.
What is Sandra carrying?
nothing

Daniel moved to the hallway.
John went back to the garden.
What is Sandra carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  Sandra got the milk there.
Sandra left the milk.
What is Sandra carrying?

ANSWER: sandra, you up
PROMPT:  Sandra got the milk there.
Sandra left the milk.
What is Sandra carrying?
nothing

John moved to the hallway.
Sandra moved to the garden.
John went back to the bedroom.
Daniel went to the hallway.
John took the milk there.
Daniel grabbed the apple there.
What is Daniel carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Sandra got the milk there.
Sandra left the milk.
What is Sandra carrying?
nothing

John moved to the hallway.
Sandra moved to the garden.
John went back to the bedroom.
Daniel went to the hallway.
John took the milk there.
Daniel grabbed the apple there.
What is Daniel carrying?
apple

Mary got the football there.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Sandra got the milk there.
Sandra left the milk.
What is Sandra carrying?
nothing

John moved to the hallway.
Sandra moved to the garden.
John went back to the bedroom.
Daniel went to the hallway.
John took the milk there.
Daniel grabbed the apple there.
What is Daniel carrying?
apple

Mary got the football there.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?
nothing

Mary put down the football.
Sandra went to the kitchen.
What is Daniel carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Sandra got the milk there.
Sandra left the milk.
What is Sandra carrying?
nothing

John moved to the hallway.
Sandra moved to the garden.
John went back to the bedroom.
Daniel went to the hallway.
John took the milk there.
Daniel grabbed the apple there.
What is Daniel carrying?
apple

Mary got the football there.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?
nothing

Mary put down the football.
Sandra went to the kitchen.
What is Daniel carrying?
nothing

Daniel picked up the apple there.
John went back to the kitchen.
What is Daniel carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  John moved to the garden.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?

ANSWER: daniel carried with him
PROMPT:  John moved to the garden.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?
nothing

John grabbed the apple there.
Daniel went back to the garden.
What is John carrying?

ANSWER: wax, clothes
PROMPT:  John moved to the garden.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?
nothing

John grabbed the apple there.
Daniel went back to the garden.
What is John carrying?
apple

Mary went back to the office.
Daniel went back to the kitchen.
What is John carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  John moved to the garden.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?
nothing

John grabbed the apple there.
Daniel went back to the garden.
What is John carrying?
apple

Mary went back to the office.
Daniel went back to the kitchen.
What is John carrying?
apple

Sandra moved to the bathroom.
John put down the apple.
What is John carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  John moved to the garden.
Daniel left the apple.
What is Daniel carrying?
nothing

John grabbed the apple there.
Daniel went back to the garden.
What is John carrying?
apple

Mary went back to the office.
Daniel went back to the kitchen.
What is John carrying?
apple

Sandra moved to the bathroom.
John put down the apple.
What is John carrying?
nothing

Sandra got the apple there.
Sandra picked up the milk there.
What is John carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  John picked up the football there.
Mary went to the bedroom.
What is Sandra carrying?

ANSWER: joe walked in then and
PROMPT:  John picked up the football there.
Mary went to the bedroom.
What is Sandra carrying?
apple milk

John picked up the football there.
Mary journeyed to the hallway.
What is John carrying?

ANSWER: heart
PROMPT:  John picked up the football there.
Mary went to the bedroom.
What is Sandra carrying?
apple milk

John picked up the football there.
Mary journeyed to the hallway.
What is John carrying?
football

John went to the hallway.
John discarded the football.
What is John carrying?

ANSWER: brown paper
PROMPT:  John picked up the football there.
Mary went to the bedroom.
What is Sandra carrying?
apple milk

John picked up the football there.
Mary journeyed to the hallway.
What is John carrying?
football

John went to the hallway.
John discarded the football.
What is John carrying?
nothing

Daniel travelled to the bedroom.
John went back to the kitchen.
What is John carrying?

ANSWER: empty toy
PROMPT:  John picked up the football there.
Mary went to the bedroom.
What is Sandra carrying?
apple milk

John picked up the football there.
Mary journeyed to the hallway.
What is John carrying?
football

John went to the hallway.
John discarded the football.
What is John carrying?
nothing

Daniel travelled to the bedroom.
John went back to the kitchen.
What is John carrying?
nothing

Sandra travelled to the bedroom.
Mary grabbed the football there.
What is John carrying?

ANSWER: football
PROMPT:  Mary got the apple there.
Sandra went to the kitchen.
What is Mary carrying?

ANSWER: ----------+28"+
PROMPT:  Mary got the apple there.
Sandra went to the kitchen.
What is Mary carrying?
football apple

Sandra moved to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel took the apple there.
Daniel went to the bathroom.
What is Daniel carrying?

ANSWER: box
PROMPT:  Mary got the apple there.
Sandra went to the kitchen.
What is Mary carrying?
football apple

Sandra moved to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel took the apple there.
Daniel went to the bathroom.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel journeyed to the office.
John went back to the kitchen.
What is Daniel carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Mary got the apple there.
Sandra went to the kitchen.
What is Mary carrying?
football apple

Sandra moved to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel took the apple there.
Daniel went to the bathroom.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel journeyed to the office.
John went back to the kitchen.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel went to the bathroom.
Mary went back to the kitchen.
John went to the bedroom.
Daniel picked up the football there.
What is Daniel carrying?

ANSWER: football (car) 29
PROMPT:  Mary got the apple there.
Sandra went to the kitchen.
What is Mary carrying?
football apple

Sandra moved to the bedroom.
John moved to the garden.
Daniel took the apple there.
Daniel went to the bathroom.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel journeyed to the office.
John went back to the kitchen.
What is Daniel carrying?
apple

Daniel went to the bathroom.
Mary went back to the kitchen.
John went to the bedroom.
Daniel picked up the football there.
What is Daniel carrying?
apple football

Mary travelled to the bedroom.
Mary journeyed to the garden.
What is Daniel carrying?

ANSWER: football apple
PROMPT:  Daniel dropped the football.
Mary got the milk there.
What is Daniel carrying?

ANSWER: you can take it home
PROMPT:  Daniel dropped the football.
Mary got the milk there.
What is Daniel carrying?
apple

John travelled to the garden.
John took the milk there.
What is John carrying?

ANSWER: nap mobile
PROMPT:  Daniel dropped the football.
Mary got the milk there.
What is Daniel carrying?
apple

John travelled to the garden.
John took the milk there.
What is John carrying?
milk

Mary went to the bathroom.
John moved to the bedroom.
What is John carrying?

ANSWER: bath
PROMPT:  Daniel dropped the football.
Mary got the milk there.
What is Daniel carrying?
apple

John travelled to the garden.
John took the milk there.
What is John carrying?
milk

Mary went to the bathroom.
John moved to the bedroom.
What is John carrying?
milk

Mary went back to the office.
Daniel went back to the bedroom.
What is John carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  Daniel dropped the football.
Mary got the milk there.
What is Daniel carrying?
apple

John travelled to the garden.
John took the milk there.
What is John carrying?
milk

Mary went to the bathroom.
John moved to the bedroom.
What is John carrying?
milk

Mary went back to the office.
Daniel went back to the bedroom.
What is John carrying?
milk

John discarded the milk.
Mary travelled to the bedroom.
What is John carrying?

ANSWER: milk
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
What is John carrying?

ANSWER: john sits at the dining
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
What is John carrying?
nothing

Sandra went back to the office.
Mary went to the hallway.
Sandra picked up the football there.
Sandra left the football.
What is Sandra carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
What is John carrying?
nothing

Sandra went back to the office.
Mary went to the hallway.
Sandra picked up the football there.
Sandra left the football.
What is Sandra carrying?
nothing

Mary picked up the apple there.
John grabbed the milk there.
What is Mary carrying?

ANSWER: the phone
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
What is John carrying?
nothing

Sandra went back to the office.
Mary went to the hallway.
Sandra picked up the football there.
Sandra left the football.
What is Sandra carrying?
nothing

Mary picked up the apple there.
John grabbed the milk there.
What is Mary carrying?
apple

Mary dropped the apple.
Sandra went to the kitchen.
What is Mary carrying?

ANSWER: apple
PROMPT:  Mary went back to the kitchen.
Sandra went back to the kitchen.
What is John carrying?
nothing

Sandra went back to the office.
Mary went to the hallway.
Sandra picked up the football there.
Sandra left the football.
What is Sandra carrying?
nothing

Mary picked up the apple there.
John grabbed the milk there.
What is Mary carrying?
apple

Mary dropped the apple.
Sandra went to the kitchen.
What is Mary carrying?
nothing

Daniel went to the office.
Sandra moved to the office.
What is John carrying?

ANSWER: nothing
PROMPT:  Mary took the apple there.
Mary put down the apple there.
What is Mary carrying?

ANSWER: mary's hand turns in
NUM QUESTIONS: 100 NUM CORRECT: 18 PERCENT ACCURACY: 0.18
