2021-12-07 21:28:33,858 INFO     | creating task(s): babi:task10k:7
2021-12-07 21:28:33,931 INFO     | loading fbdialog data: C:\Users\sandr\ParlAI\data\bAbI\tasks_1-20_v1-2\en-valid-10k-nosf\qa7_train.txt
PROMPT:  Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary went back to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the hallway.
Daniel went to the office.
Sandra travelled to the bedroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the hallway.
Daniel picked up the apple there.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: adam tossed at it a
PROMPT:  Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary went back to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the hallway.
Daniel went to the office.
Sandra travelled to the bedroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the hallway.
Daniel picked up the apple there.
How many objects is Daniel carrying?
one

John went back to the kitchen.
Daniel handed the apple to Mary.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary went back to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the hallway.
Daniel went to the office.
Sandra travelled to the bedroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the hallway.
Daniel picked up the apple there.
How many objects is Daniel carrying?
one

John went back to the kitchen.
Daniel handed the apple to Mary.
How many objects is Daniel carrying?
none

Mary passed the apple to Daniel.
Daniel went back to the bathroom.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel moved to the office.
Mary travelled to the garden.
Mary went back to the office.
Sandra went back to the bathroom.
Daniel went to the bathroom.
Mary travelled to the hallway.
Daniel went to the office.
Sandra travelled to the bedroom.
Daniel travelled to the bedroom.
Daniel went back to the garden.
Daniel moved to the hallway.
Daniel picked up the apple there.
How many objects is Daniel carrying?
one

John went back to the kitchen.
Daniel handed the apple to Mary.
How many objects is Daniel carrying?
none

Mary passed the apple to Daniel.
Daniel went back to the bathroom.
How many objects is Daniel carrying?
one

Mary took the football there.
Mary went back to the office.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel dropped the apple there.
Mary put down the football.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: mary didn't know
PROMPT:  Daniel dropped the apple there.
Mary put down the football.
How many objects is Mary carrying?
none

John took the apple there.
Daniel moved to the bedroom.
How many objects is John carrying?

ANSWER: 50
PROMPT:  Daniel dropped the apple there.
Mary put down the football.
How many objects is Mary carrying?
none

John took the apple there.
Daniel moved to the bedroom.
How many objects is John carrying?
one

John handed the apple to Mary.
Mary discarded the apple.
How many objects is John carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Daniel dropped the apple there.
Mary put down the football.
How many objects is Mary carrying?
none

John took the apple there.
Daniel moved to the bedroom.
How many objects is John carrying?
one

John handed the apple to Mary.
Mary discarded the apple.
How many objects is John carrying?
none

Mary picked up the apple there.
Mary moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel dropped the apple there.
Mary put down the football.
How many objects is Mary carrying?
none

John took the apple there.
Daniel moved to the bedroom.
How many objects is John carrying?
one

John handed the apple to Mary.
Mary discarded the apple.
How many objects is John carrying?
none

Mary picked up the apple there.
Mary moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary moved to the bathroom.
Mary grabbed the football there.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary dropped the football there.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: trick question: what
PROMPT:  Mary dropped the football there.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?
two

Daniel journeyed to the bedroom.
Sandra journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Sandra got the football there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Mary dropped the football there.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?
two

Daniel journeyed to the bedroom.
Sandra journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Sandra got the football there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra took the milk there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary dropped the football there.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?
two

Daniel journeyed to the bedroom.
Sandra journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Sandra got the football there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra took the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
two

Sandra travelled to the office.
Sandra took the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary dropped the football there.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?
two

Daniel journeyed to the bedroom.
Sandra journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Sandra got the football there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra took the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
two

Sandra travelled to the office.
Sandra took the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
three

Sandra left the apple.
Sandra took the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
Sandra put down the milk.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: ***
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
Sandra put down the milk.
How many objects is Sandra carrying?
two

John journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Mary grabbed the milk there.
Daniel grabbed the football there.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
Sandra put down the milk.
How many objects is Sandra carrying?
two

John journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Mary grabbed the milk there.
Daniel grabbed the football there.
How many objects is Daniel carrying?
one

Mary went to the garden.
Sandra moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
Sandra put down the milk.
How many objects is Sandra carrying?
two

John journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Mary grabbed the milk there.
Daniel grabbed the football there.
How many objects is Daniel carrying?
one

Mary went to the garden.
Sandra moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary went back to the bedroom.
Daniel put down the football.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
Sandra put down the milk.
How many objects is Sandra carrying?
two

John journeyed to the garden.
John went back to the bedroom.
Mary grabbed the milk there.
Daniel grabbed the football there.
How many objects is Daniel carrying?
one

Mary went to the garden.
Sandra moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary went back to the bedroom.
Daniel put down the football.
How many objects is Daniel carrying?
none

Mary gave the milk to John.
Mary grabbed the apple there.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary passed the apple to John.
John gave the apple to Mary.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: hidden object sequence
PROMPT:  Mary passed the apple to John.
John gave the apple to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Sandra got the milk there.
Daniel moved to the office.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: 
PROMPT:  Mary passed the apple to John.
John gave the apple to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Sandra got the milk there.
Daniel moved to the office.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra dropped the milk there.
Sandra took the milk there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary passed the apple to John.
John gave the apple to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Sandra got the milk there.
Daniel moved to the office.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra dropped the milk there.
Sandra took the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Mary went back to the bathroom.
Daniel went back to the kitchen.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary passed the apple to John.
John gave the apple to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Sandra got the milk there.
Daniel moved to the office.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra dropped the milk there.
Sandra took the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Mary went back to the bathroom.
Daniel went back to the kitchen.
How many objects is Sandra carrying?
one

Mary took the apple there.
Sandra dropped the milk.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John travelled to the kitchen.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: a dog, one leaf
PROMPT:  John travelled to the kitchen.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John got the apple there.
Mary moved to the bathroom.
How many objects is John carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  John travelled to the kitchen.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John got the apple there.
Mary moved to the bathroom.
How many objects is John carrying?
one

Mary moved to the garden.
John put down the apple there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John travelled to the kitchen.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John got the apple there.
Mary moved to the bathroom.
How many objects is John carrying?
one

Mary moved to the garden.
John put down the apple there.
How many objects is John carrying?
none

Sandra picked up the football there.
Mary got the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  John travelled to the kitchen.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John got the apple there.
Mary moved to the bathroom.
How many objects is John carrying?
one

Mary moved to the garden.
John put down the apple there.
How many objects is John carrying?
none

Sandra picked up the football there.
Mary got the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra discarded the football.
Mary went back to the office.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary left the apple.
Daniel moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: 62
PROMPT:  Mary left the apple.
Daniel moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?
none

Mary went back to the bedroom.
Sandra travelled to the garden.
Sandra went to the bedroom.
Mary went to the garden.
Mary moved to the office.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  Mary left the apple.
Daniel moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?
none

Mary went back to the bedroom.
Sandra travelled to the garden.
Sandra went to the bedroom.
Mary went to the garden.
Mary moved to the office.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary moved to the kitchen.
Sandra went to the office.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary left the apple.
Daniel moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?
none

Mary went back to the bedroom.
Sandra travelled to the garden.
Sandra went to the bedroom.
Mary went to the garden.
Mary moved to the office.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary moved to the kitchen.
Sandra went to the office.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary put down the football there.
John went to the kitchen.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  Mary left the apple.
Daniel moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?
none

Mary went back to the bedroom.
Sandra travelled to the garden.
Sandra went to the bedroom.
Mary went to the garden.
Mary moved to the office.
Mary picked up the football there.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary moved to the kitchen.
Sandra went to the office.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary put down the football there.
John went to the kitchen.
How many objects is Mary carrying?
none

Sandra went to the kitchen.
Daniel moved to the garden.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel moved to the kitchen.
John picked up the football there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: how many flags are on
PROMPT:  Daniel moved to the kitchen.
John picked up the football there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra grabbed the apple there.
Sandra gave the apple to John.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Daniel moved to the kitchen.
John picked up the football there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra grabbed the apple there.
Sandra gave the apple to John.
How many objects is Sandra carrying?
none

John handed the apple to Sandra.
Sandra gave the apple to John.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel moved to the kitchen.
John picked up the football there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra grabbed the apple there.
Sandra gave the apple to John.
How many objects is Sandra carrying?
none

John handed the apple to Sandra.
Sandra gave the apple to John.
How many objects is John carrying?
one

Daniel travelled to the bathroom.
John passed the apple to Sandra.
How many objects is John carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  Daniel moved to the kitchen.
John picked up the football there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra grabbed the apple there.
Sandra gave the apple to John.
How many objects is Sandra carrying?
none

John handed the apple to Sandra.
Sandra gave the apple to John.
How many objects is John carrying?
one

Daniel travelled to the bathroom.
John passed the apple to Sandra.
How many objects is John carrying?
none

Daniel moved to the kitchen.
Sandra passed the apple to John.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  John handed the apple to Sandra.
Sandra put down the apple.
How many objects is John carrying?

ANSWER: 
PROMPT:  John handed the apple to Sandra.
Sandra put down the apple.
How many objects is John carrying?
none

Sandra grabbed the football there.
Sandra left the football.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  John handed the apple to Sandra.
Sandra put down the apple.
How many objects is John carrying?
none

Sandra grabbed the football there.
Sandra left the football.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra grabbed the football there.
Sandra went to the office.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  John handed the apple to Sandra.
Sandra put down the apple.
How many objects is John carrying?
none

Sandra grabbed the football there.
Sandra left the football.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra grabbed the football there.
Sandra went to the office.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra moved to the bathroom.
Mary took the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John handed the apple to Sandra.
Sandra put down the apple.
How many objects is John carrying?
none

Sandra grabbed the football there.
Sandra left the football.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra grabbed the football there.
Sandra went to the office.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra moved to the bathroom.
Mary took the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra handed the football to John.
John handed the football to Sandra.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the bedroom.
How many objects is John carrying?

ANSWER: an hour later – down
PROMPT:  Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the bedroom.
How many objects is John carrying?
none

John got the milk there.
Daniel travelled to the kitchen.
How many objects is John carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the bedroom.
How many objects is John carrying?
none

John got the milk there.
Daniel travelled to the kitchen.
How many objects is John carrying?
one

Sandra moved to the kitchen.
Mary journeyed to the hallway.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the bedroom.
How many objects is John carrying?
none

John got the milk there.
Daniel travelled to the kitchen.
How many objects is John carrying?
one

Sandra moved to the kitchen.
Mary journeyed to the hallway.
How many objects is John carrying?
one

Daniel travelled to the hallway.
John travelled to the bathroom.
Sandra took the football there.
John dropped the milk.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary travelled to the hallway.
Daniel journeyed to the bedroom.
How many objects is John carrying?
none

John got the milk there.
Daniel travelled to the kitchen.
How many objects is John carrying?
one

Sandra moved to the kitchen.
Mary journeyed to the hallway.
How many objects is John carrying?
one

Daniel travelled to the hallway.
John travelled to the bathroom.
Sandra took the football there.
John dropped the milk.
How many objects is John carrying?
none

Sandra left the football.
John grabbed the milk there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: she
PROMPT:  Sandra journeyed to the garden.
Sandra moved to the hallway.
How many objects is John carrying?

ANSWER: sandra made a small
PROMPT:  Sandra journeyed to the garden.
Sandra moved to the hallway.
How many objects is John carrying?
one

Sandra went back to the office.
Mary went to the garden.
Sandra went back to the bedroom.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Sandra journeyed to the garden.
Sandra moved to the hallway.
How many objects is John carrying?
one

Sandra went back to the office.
Mary went to the garden.
Sandra went back to the bedroom.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?
one

Mary travelled to the kitchen.
Mary grabbed the apple there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra journeyed to the garden.
Sandra moved to the hallway.
How many objects is John carrying?
one

Sandra went back to the office.
Mary went to the garden.
Sandra went back to the bedroom.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?
one

Mary travelled to the kitchen.
Mary grabbed the apple there.
How many objects is John carrying?
one

Mary moved to the office.
John journeyed to the bedroom.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra journeyed to the garden.
Sandra moved to the hallway.
How many objects is John carrying?
one

Sandra went back to the office.
Mary went to the garden.
Sandra went back to the bedroom.
John took the milk there.
How many objects is John carrying?
one

Mary travelled to the kitchen.
Mary grabbed the apple there.
How many objects is John carrying?
one

Mary moved to the office.
John journeyed to the bedroom.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary left the apple.
John moved to the office.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John picked up the apple there.
Sandra moved to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: was she checking inventory
PROMPT:  John picked up the apple there.
Sandra moved to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?
none

John journeyed to the bedroom.
Sandra grabbed the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: 1
PROMPT:  John picked up the apple there.
Sandra moved to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?
none

John journeyed to the bedroom.
Sandra grabbed the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

John travelled to the bathroom.
Daniel went back to the office.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: only 5
PROMPT:  John picked up the apple there.
Sandra moved to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?
none

John journeyed to the bedroom.
Sandra grabbed the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

John travelled to the bathroom.
Daniel went back to the office.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra discarded the apple.
Sandra grabbed the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John picked up the apple there.
Sandra moved to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?
none

John journeyed to the bedroom.
Sandra grabbed the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

John travelled to the bathroom.
Daniel went back to the office.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra discarded the apple.
Sandra grabbed the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Sandra gave the apple to Daniel.
Daniel passed the apple to Sandra.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra gave the apple to Daniel.
Sandra went to the bathroom.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: as she prepared to go
PROMPT:  Sandra gave the apple to Daniel.
Sandra went to the bathroom.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra went to the bathroom.
John went to the office.
Sandra journeyed to the office.
Mary went to the office.
Mary journeyed to the bedroom.
Mary got the football there.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  Sandra gave the apple to Daniel.
Sandra went to the bathroom.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra went to the bathroom.
John went to the office.
Sandra journeyed to the office.
Mary went to the office.
Mary journeyed to the bedroom.
Mary got the football there.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary went back to the hallway.
Mary went back to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra gave the apple to Daniel.
Sandra went to the bathroom.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra went to the bathroom.
John went to the office.
Sandra journeyed to the office.
Mary went to the office.
Mary journeyed to the bedroom.
Mary got the football there.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary went back to the hallway.
Mary went back to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?
one

Daniel went to the garden.
Daniel went to the bedroom.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: two "
PROMPT:  Sandra gave the apple to Daniel.
Sandra went to the bathroom.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra went to the bathroom.
John went to the office.
Sandra journeyed to the office.
Mary went to the office.
Mary journeyed to the bedroom.
Mary got the football there.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary went back to the hallway.
Mary went back to the bathroom.
How many objects is Mary carrying?
one

Daniel went to the garden.
Daniel went to the bedroom.
How many objects is Mary carrying?
one

Daniel grabbed the milk there.
Sandra travelled to the bedroom.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel gave the milk to Sandra.
Mary left the football there.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: a 12
PROMPT:  Daniel gave the milk to Sandra.
Mary left the football there.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel moved to the garden.
John took the apple there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  Daniel gave the milk to Sandra.
Mary left the football there.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel moved to the garden.
John took the apple there.
How many objects is John carrying?
one

John went to the garden.
John handed the apple to Daniel.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel gave the milk to Sandra.
Mary left the football there.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel moved to the garden.
John took the apple there.
How many objects is John carrying?
one

John went to the garden.
John handed the apple to Daniel.
How many objects is John carrying?
none

John travelled to the bedroom.
Sandra travelled to the bedroom.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel gave the milk to Sandra.
Mary left the football there.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel moved to the garden.
John took the apple there.
How many objects is John carrying?
one

John went to the garden.
John handed the apple to Daniel.
How many objects is John carrying?
none

John travelled to the bedroom.
Sandra travelled to the bedroom.
How many objects is John carrying?
none

John travelled to the hallway.
Daniel went to the bathroom.
How many objects is John carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  John went back to the office.
Sandra moved to the kitchen.
Mary went to the kitchen.
Daniel dropped the apple.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: barbara entered the kitchen
PROMPT:  John went back to the office.
Sandra moved to the kitchen.
Mary went to the kitchen.
Daniel dropped the apple.
How many objects is Daniel carrying?
none

John took the milk there.
Daniel travelled to the bedroom.
How many objects is John carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  John went back to the office.
Sandra moved to the kitchen.
Mary went to the kitchen.
Daniel dropped the apple.
How many objects is Daniel carrying?
none

John took the milk there.
Daniel travelled to the bedroom.
How many objects is John carrying?
one

John gave the milk to Daniel.
John travelled to the hallway.
How many objects is John carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  John went back to the office.
Sandra moved to the kitchen.
Mary went to the kitchen.
Daniel dropped the apple.
How many objects is Daniel carrying?
none

John took the milk there.
Daniel travelled to the bedroom.
How many objects is John carrying?
one

John gave the milk to Daniel.
John travelled to the hallway.
How many objects is John carrying?
none

Daniel discarded the milk.
John travelled to the kitchen.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John went back to the office.
Sandra moved to the kitchen.
Mary went to the kitchen.
Daniel dropped the apple.
How many objects is Daniel carrying?
none

John took the milk there.
Daniel travelled to the bedroom.
How many objects is John carrying?
one

John gave the milk to Daniel.
John travelled to the hallway.
How many objects is John carrying?
none

Daniel discarded the milk.
John travelled to the kitchen.
How many objects is John carrying?
none

Daniel went to the hallway.
Daniel journeyed to the garden.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra journeyed to the garden.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel travelled to the bathroom.
Daniel went to the bedroom.
John picked up the apple there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: daniel carried four objects
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra journeyed to the garden.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel travelled to the bathroom.
Daniel went to the bedroom.
John picked up the apple there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Sandra got the football there.
Mary went to the kitchen.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: three
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra journeyed to the garden.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel travelled to the bathroom.
Daniel went to the bedroom.
John picked up the apple there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Sandra got the football there.
Mary went to the kitchen.
How many objects is Sandra carrying?
one

John moved to the kitchen.
Sandra handed the football to John.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra journeyed to the garden.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel travelled to the bathroom.
Daniel went to the bedroom.
John picked up the apple there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Sandra got the football there.
Mary went to the kitchen.
How many objects is Sandra carrying?
one

John moved to the kitchen.
Sandra handed the football to John.
How many objects is Sandra carrying?
none

John went back to the bedroom.
John discarded the football.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra journeyed to the bathroom.
Sandra journeyed to the garden.
Daniel moved to the kitchen.
Daniel travelled to the bathroom.
Daniel went to the bedroom.
John picked up the apple there.
How many objects is John carrying?
one

Sandra travelled to the kitchen.
John moved to the office.
Sandra got the football there.
Mary went to the kitchen.
How many objects is Sandra carrying?
one

John moved to the kitchen.
Sandra handed the football to John.
How many objects is Sandra carrying?
none

John went back to the bedroom.
John discarded the football.
How many objects is Sandra carrying?
none

Daniel took the football there.
Daniel handed the football to John.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John left the football.
Daniel travelled to the hallway.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: how many objects was max
PROMPT:  John left the football.
Daniel travelled to the hallway.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel went to the hallway.
Mary journeyed to the garden.
Mary moved to the bedroom.
Mary got the milk there.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: a page on the wall
PROMPT:  John left the football.
Daniel travelled to the hallway.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel went to the hallway.
Mary journeyed to the garden.
Mary moved to the bedroom.
Mary got the milk there.
How many objects is Mary carrying?
one

Sandra moved to the bedroom.
John journeyed to the hallway.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John left the football.
Daniel travelled to the hallway.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel went to the hallway.
Mary journeyed to the garden.
Mary moved to the bedroom.
Mary got the milk there.
How many objects is Mary carrying?
one

Sandra moved to the bedroom.
John journeyed to the hallway.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary gave the milk to Sandra.
Sandra handed the milk to Mary.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John left the football.
Daniel travelled to the hallway.
How many objects is Daniel carrying?
none

Daniel went to the hallway.
Mary journeyed to the garden.
Mary moved to the bedroom.
Mary got the milk there.
How many objects is Mary carrying?
one

Sandra moved to the bedroom.
John journeyed to the hallway.
How many objects is Mary carrying?
one

Mary gave the milk to Sandra.
Sandra handed the milk to Mary.
How many objects is Sandra carrying?
none

Mary gave the milk to Sandra.
Sandra gave the milk to Mary.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary handed the milk to Sandra.
Sandra gave the milk to Mary.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: mary's bag is full
PROMPT:  Mary handed the milk to Sandra.
Sandra gave the milk to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Daniel went back to the office.
Sandra got the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary handed the milk to Sandra.
Sandra gave the milk to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Daniel went back to the office.
Sandra got the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Mary moved to the kitchen.
Sandra discarded the apple.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Mary handed the milk to Sandra.
Sandra gave the milk to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Daniel went back to the office.
Sandra got the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Mary moved to the kitchen.
Sandra discarded the apple.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra took the football there.
Daniel went to the garden.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: none"
PROMPT:  Mary handed the milk to Sandra.
Sandra gave the milk to Mary.
How many objects is Mary carrying?
one

Daniel went back to the office.
Sandra got the apple there.
How many objects is Sandra carrying?
one

Mary moved to the kitchen.
Sandra discarded the apple.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra took the football there.
Daniel went to the garden.
How many objects is Sandra carrying?
one

John picked up the milk there.
Sandra got the apple there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  John left the milk.
John picked up the milk there.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: there was almost no time
PROMPT:  John left the milk.
John picked up the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
two

Mary picked up the apple there.
Mary gave the apple to Sandra.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  John left the milk.
John picked up the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
two

Mary picked up the apple there.
Mary gave the apple to Sandra.
How many objects is Mary carrying?
none

Sandra put down the apple.
John went back to the garden.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: three
PROMPT:  John left the milk.
John picked up the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
two

Mary picked up the apple there.
Mary gave the apple to Sandra.
How many objects is Mary carrying?
none

Sandra put down the apple.
John went back to the garden.
How many objects is Mary carrying?
none

Daniel moved to the garden.
Daniel journeyed to the bathroom.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  John left the milk.
John picked up the milk there.
How many objects is Sandra carrying?
two

Mary picked up the apple there.
Mary gave the apple to Sandra.
How many objects is Mary carrying?
none

Sandra put down the apple.
John went back to the garden.
How many objects is Mary carrying?
none

Daniel moved to the garden.
Daniel journeyed to the bathroom.
How many objects is Sandra carrying?
none

Sandra got the apple there.
Sandra went back to the hallway.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: same
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
John got the milk there.
How many objects is John carrying?

ANSWER: he can go back to
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
John got the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John journeyed to the hallway.
John went back to the garden.
Mary picked up the football there.
Daniel grabbed the apple there.
How many objects is Daniel carrying?

ANSWER: two
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
John got the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John journeyed to the hallway.
John went back to the garden.
Mary picked up the football there.
Daniel grabbed the apple there.
How many objects is Daniel carrying?
one

Sandra picked up the milk there.
Mary passed the football to John.
How many objects is Mary carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
John got the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John journeyed to the hallway.
John went back to the garden.
Mary picked up the football there.
Daniel grabbed the apple there.
How many objects is Daniel carrying?
one

Sandra picked up the milk there.
Mary passed the football to John.
How many objects is Mary carrying?
none

Sandra journeyed to the office.
John handed the football to Mary.
How many objects is Sandra carrying?

ANSWER: none
PROMPT:  Sandra went back to the bedroom.
John got the milk there.
How many objects is John carrying?
one

John journeyed to the hallway.
John went back to the garden.
Mary picked up the football there.
Daniel grabbed the apple there.
How many objects is Daniel carrying?
one

Sandra picked up the milk there.
Mary passed the football to John.
How many objects is Mary carrying?
none

Sandra journeyed to the office.
John handed the football to Mary.
How many objects is Sandra carrying?
one

John went to the kitchen.
Sandra travelled to the hallway.
How many objects is John carrying?

ANSWER: one
PROMPT:  Daniel went back to the bathroom.
Mary went back to the office.
How many objects is John carrying?

ANSWER: 2
NUM QUESTIONS: 100 NUM CORRECT: 33 PERCENT ACCURACY: 0.33
